偽勇武再唔認清自己個位置，手足遲早比你哋害死

身為一個都多出去嘅和理非，今日唔小心夢遊0gear咁行左上中前線，終於明點解咁多人開post鬧偽勇武。

屌你，有架狗車經過，狗毛都唔見多條就大嗌有狗，成班full gear撚真係保特上身咁9跑。我想望清楚係咪真係有狗先跑，就比個班人又推又撞。好啦，我快步後退個陣，想移開地下啲rb比手足退得快啲，班仆街又痴左線咁係咁推撞前面啲人之後跑走，差啲比佢撞跌。

講真，你未ready好嘅咪做個和理非傳下磚，企後小小要退都有多啲時間比你走，但當你full gear企到最前就要做好心理準備，唔係下下9跑。

我成日都同自己講，我一個女仔打又唔打得，跑又唔跑得，唯一可以做嘅就係去充撐下場面，同埋最重要係唔好累到人。

本來都冇諗過開post，但返到屋企睇到新聞之後堅嬲。唔夠20個防暴衝向幾百手足到，但成班人雞飛狗走，淨係得幾個人打狗，最後就比狗㩒住左。其實今日好多地方啲狗人數都唔多，如果比啲真勇武企返前面聚埋一齊其實有得打。宜家啲真勇武就比你哋累到一係受傷一係比狗拉，後排嘅和理非就比你哋亂跑亂推撞搞到散哂或者跌親受傷。

大家都係手足，目標都係相同，都係為香港好。但如果問心你今日係一見到防暴就9跑嘅，下次麻煩你行返後小小，到你真係準備好先再上前啦。

光復香港 時代革命

推

幫手推！

等大家可以睇到

今日係黃大仙同太子見唔少，部份齊裝既一聽到有狗就即跑，你不如除左佢比真勇武啦

偽勇武要諗下自己係咪真係可以行到前線

呢個真，我就係係呢兩到見到

tui

push

Push

推 無心理準備真係唔好上前線，保護自己保護人

好同意 好多人亂跑
提左十萬次要帶gear死都唔帶
真係以為行下街唱下歌
真心累死

呢樣真，廿隻狗衝到入幾百人入面無雙easy mode割草咁，心態係時候升級下喇，仲有你企後排就咪撚叫有狗叫人走啦，裝又未上前線乜撚事都冇，你後排反而淆底先？

似乎將救護車🚑上傷者轉到黑警車🚓。

明明大家今日有嗌打狗救人 最後都係個個未見狗毛就跑走

唔該偽勇武唔好再上前線得唔得？
今日沙田去中聯辦條路得10幾隻popo
我叫極都係得10幾人衝
其餘啲人上曬gear企後面
你出得黎就預左有心理準備
姐係係上完gear又唔衝咁上黎做咩？
唔該你搵清楚自己嘅位置
和理非就咪撚上gear企前線啦

認同! 但P 牌推唔郁

唉....

今日企後排嘅我真係連一隻狗都未見到但唔知點解要喺咁跑

係，保護自己更加重要，唔好下下要人救返你

今日沙田都係 無上過前線心理上都係恐慌 所謂set gear只係得心理上防衛 只要有風吹草動 幾百人都係得個散字 唔知幾時先進化到

我都見，推進同捉兩樣野嚟，推進講到好似跑緊嚟咁，今日叫嗰個係呀姐嚟，似係散水撚多。

只要有一班人跑就全世界跟住跑，因為唔知咩事

有啲唔帶gear但企後小小都ok，但一定唔係企前線囉。仲有就算full gear但你心態未ready都麻煩你企後小小。冇人逼你一定要企最前，咪每次發夢都企前小小比自己適應下囉。

同意

解散警隊，刻不容緩

真

打得陣地戰既有邊撚個係真勇武呀
勇武既話一撚早就殺左休班警啦

p

今日現場所見 有大量full gear和理非

搞到令人有錯覺前線好多人 但九成人係防暴都未見到就跑散晒

但嚟緊開真槍 勇武應該點應對

見到好多幕其實打到，但啲人頭也不回咁跑走，淨返班真勇武以為好多人幫手所以打狗，最後比狗拉埋

幫推

未見到狗毛就跑走哂啦，仲要衝開哂後面啲人走

其實和里非真心唔好戴full gear... 真前線會以為有好多手足但原來錯哂數

打狗呀唔該, 唔係有gear 就叫勇武㗎, 勇武係一種心態嚟

燒國旗有煙
以為出tg

然後不斷向後跑
仲要好幾次

做咩仲唔走
慢慢長路
唔好戀戰

好同意吖！

Full gear冇所謂，但企後小小啦。企前面又唔係幫手，害人害己

係, 自問無心理準備被捕, 所以老老實實做和理非

推！

唔完美但可以接受，下次做好d

我應該知你講邊度
屌佢老母個個都驚1架eu 架eu上面仲要好似根本冇狗 屌你就算坐滿我哋都夠人溶撚咗佢啦
個個淨係驚慌性向一後跑 現場大撚把磚都唔敢掟佢老母
好撚嬲

之後前面得幾十隻狗 係咁叫人上前 現場幾百上千人驚佢幾十隻 真係嬲撚咗

比偽勇呃左次 搞到炒撚晒車

會嚇到後面啲人唔知頭唔知路狂跑走

確係真，
荃灣海灞街個段，
又係20隻狗衝上黎
明明有接近200人，全部鳥獸散
幾個手足咁輕鬆就被捕

認同

不指責

所以我係咁望，想睇下咩事先跑，但未望到就比人推走。到終於停唔再跑個陣都係未見到一條狗毛

佐敦果度明明班狗只係狗屋個平台射左兩粒TG
連街都未落
班人即刻退到舞雷公咁遠
事後叫人上來又打撚死都無人上
結果前線同後排隔左成個十字路口
如果果時有人後面包真係多得班撚樣唔小..

今日黃大仙兩點幾起碼有十幾個魔法師同準備緊打狗既勇武被佢地害死

推
我得個手術口罩都仲定過有Gear 果班
次次一大班人跑完，我企響度其實乜事都未發生。

勁同意

完全正確 見到你班偽勇武真係好撚嬲 冇覺悟就唔好行咁前啦 你對唔對得住為左你犧牲既手足呀

但現場好多時會叫有gear嘅上前 所以會推咗班本來留係中間嘅和理非上去

唔該d cosplayer 除低gear 俾真勇武用好過

屌 有冇見過勇武裝既人鏈 真係唔知笑定喊好
其實幫手set rb仲好
利申 我都好廢無資格屌人 我錯

見到唔少上哂豬咀眼罩但係後排禁電話

利申 非割，只係講個現實情況出黎

我又冇偽勇武，但好多人叫我地和理非上
問題我地真係唔係勇武

佢地成撚日都係咁 又唔諗下成堆人向後跑只會令想上前既人都上唔到

知自己未ok企後啲，逐次出黎逐次解鎖成就，逐步進化都好過以為自己好ok，企到最前，但其實係仲淆過我呢個和理非

同意，有冇裝根本唔係重點，心態先係，人地印尼9成冇gear咪又係勇過我地

咁既話你會知事不可為，自然唔會被害死
但今日有真勇武以為後面有幾千人係度，唔洗驚後面，諗住向前攻，結果偽勇武走哂，後面同側面變哂狗，無路可逃

好多呀真係，一見狗就恐慌跑走

就算捉，明明人數佔優勢，但就比啲偽勇武fake哂

今日荃灣咪就係咁樣
搞到分開咗兩邊
我俾人Fake左去葵興
明明我企就企最前 走就走最後
唔知邊個成日都話後面有狗

啱啱開波嗰陣時 人哋乜都未射就叫走
防暴上天橋佢又叫人走
都唔明有乜撚嘢好走
天橋佢哋跑到埋嚟我哋咪夾返佢哋包抄佢哋囉唔係咁都唔識啊
荃灣嘅特別之處就係佢係一個天空之城 拎到天橋就贏曬

後排果啲聽到前面話有危險真係會跑走 有時其實最需要就係多人留守 好多時咁既誤傳 會搞到愈來愈少人

做前線真係有膽先好做 唔好full gear上身完啲狗就咁少少動作就係咁叫人退....你叫人走撚曬咁前面啲前線點

有改善空間.

依個問題兩個月前講緊，但係一直比人話分化撚

裝備論真係得啖笑
心態決定境界

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

Agger

老實講 full gear真係唔知驚乜柒
次撚次就係大恐慌咁 有狗呀走呀走呀
走左唔夠五秒陣叫停
雖然今日情況有改善 但可唔可以從今往後都急步行？唔好跑？
跑真係會造成大恐慌

Agger
講到口臭

929好多full gear既人幫手起人鏈傳物資咋
我心諗唔使呀？

多數前排偽勇武，因為後排和理非都唔知發生咩事

好撚認同

有用post
要解決呢個問題！

守就勇
攻就唔敢

Pish

有次喺金鐘走啦，和理非走先
成班full gear女都走，仲慢慢一路吹住水
心諗，你啲gear唔係用就放低啦
好撚型咩

由612講到依家

咁有啲真係以為自己作好心理準備 但一到真係黎料果陣會好撚淆 屌得細力少少

叫你留姐
面向黑警方向慢慢退返中後
咁咪唔會嚇到其他人

真勇武拉左就冇架啦，偽勇武請認清

呢個真，搞到啲真勇武企到散哂，想打狗都聚唔切人

上得戰場，請做好心理準備

唔好屌 我有frd係 gear都未上得切已經要開拖

推吖屌！

由6月講到而家
除咗水炮車都唔應該跑

Full gear都冇所謂，真係唔好企咁前啦

到今時今日都仲有人0裝0mask 上陣真係好野

手足邊區 今日沙田前線反而好冷靜 不過去中聯辦一見到煙 後面就無曬人

今日見到唔少有gear嘅企到老撚咁遠

推。

只要前面走，後面一定局住要走

同意 偽勇真係會害死手足

我P牌一日只係開到一個POST，麻煩手足認同請幫開POST

811爆眼812入機場

101實彈大鑊過爆眼但係102縮番入老母個閪到？？？

SORRY我做唔到

單純罷工罷巿係推動唔到大家做，一定要有目標

就算唔係機場都一定要有一個目標

但我唔覺有任何地方比機場好

有無諗過點解罷工攪唔成？因為有得番工既年齡層並唔係感受到前線最深刻痛楚果種階層

你可以話機場送頭，但係唔該比第二個方案
認同請轉發同埋推

未聞到味就跑左先 但明明自己full gear

係 今日沙田沙燕橋嗰邊唔知想點
係咁游花園
又不停嗌有狗
啲人就係咁跑 明明乜事都冇發生

認同呀
中西環金鐘一撚樣
仲有啲企橋上面嘅阿姐，郁啲叫人走

我都係

作為和理非我唔敢話人地 只希望大家知道自己想做乜 可以做到D乜 祝各位武運昌隆

咁又唔好講啲齊裝係偽勇武
是因我以為full gear 係基本裝備

但下一次都會照上前線

其實你留意下啲作戰小隊,佢哋唔係真係企喺最前係而係後少少,因為佢地一早知道咗偽勇武呢個問題.就算當出現有大量偽勇武恐慌症跑問題時,佢地都可以判斷現場有幾多真勇武再作行動.

希望大家係現場可以冷靜啲
一驚就即跑會好易令後面啲人一齊驚又跑

不如即刻企埋最側邊望下前面d人跑乜9先，
冷靜少少

每次見人跑都好似個浪咁，一跑其他就跑咖喇
今日修頓差啲人踩人啊

唔完美都唔係幾接受到，但手足我哋下次一齊做好啲啦

黃大仙：
狗毛都唔見一條就話100米內有狗快退
之後就散撚到兩個街口後
我和理非都未撚退
之後聽到有狗車雞嗚
又退 眀明已經set好rb
啲狗一時三刻都過唔到嚟
你鳩跑仲危險喇
有時我都唔知自己仲算唔算和理非
退下退下我變撚咗中前線

認同 心理未準備好無謂害人

不完美
要改善

難聽啲講句 偽勇武除咗想攞勇武光環同優越感 我諗唔到有其他原因點解唔係勇武都要上前

不分化
其實好難嘅 大把人冇經驗
又驚俾狗捉
不過大家加油

你full gear隊友會期望你係勇，點知一衝後面冇哂人，真係直接害死人，除低gear做和理非啦

完全同意
太多cosplayer走上前面戴full gear 就以為自己真勇武 真係太多次望到 前一秒啲full gear屌啲無gear嘅企後啲 然後下一秒跑得快過啲無gear

勇武唔係裝備同位置 係心態

黃大仙今日好多個位都係咁，所以先嬲到開post

唔上前線唔勇武，要退後
戴哂gear唔係武勇又去前線
令勇武誤算打波人數

同意 今日 SSP full gear 既仲企得後過我 得一個口罩既人

呢個問題持續左4個月啦!!!

我明大家都好驚,大家都係硬著頭皮上

但係出得黎,驚既話只會累左手足

我覺得既然民場係持久戰,我覺得要推行全民練武先得

要知道練過拳既人不但身子好,膽都一定大過無練過拳既文弱書生.

賽後檢討過好多次,我覺得和理勇武都要練拳,先係治標既解決淆底獸既方法

真係好伏

同認。大家互相提點下。。 我都係其中一個垃圾。。對唔住。

推 唔好晒gear

最基本唔好累手足

其實有冇可能，如果呢班人戴咗gear嘅話會俾你哋以為係勇武，所以就唔戴？

同樣嘅，和理非聽咗你哋講，戴咗gear喇，然後企後排啲啲，會唔會又會俾人話係偽勇武？

咁到最後，和理非應該戴唔戴gear好？

冇training 同 mentoring 好難成事，不過又驚比鬼混入捉曬，建議如大專生係學校相認先，之後用一套有規律既暗號做認人（如black magic),之後用實名推薦制如2-3個舊人approve ,確保其他想做勇武既有信心同實力基礎

係 果班好似係大個小小

真係講到口都臭

偽勇武可以變返和理非企後小小，比真正做野嘅人聚埋一齊

係 佢地應該唔好帶gear 做返和理非 比真勇武知道有幾多人會沖

無決心同狗打，就唔應該走上最前線

啱 下次一齊做好啲囉

推，岩岩入夜果陣，有手足將閃住藍燈既救護車誤以為係狗車，之後有人點醒佢地搞到佢地7哂。

我今日有份屌d 藍思青年同廢老，我幾驚你開post話我呢種人拉仇恨。
因為我今日真係唔想做大愛左膠，set RB 同行出馬路果陣唔想俾車行沖散我地D手足。

今日灣仔都係咁，一路行緊上金鐘，但成班人企晒係到唔行，只係係到禁電話，唔知做乜事

所以要係現場嗌踢波,有人跟踢先再衝,無人跟就退,而唔係assume所有係現場既人都會跟住踢波.佢地從來都唔諗住企咁前,以為係第二線,但你就當佢地會肯衝,呢個先係問題.下次可以叫下啲唔踢波既後退十步八步,看下個情況再決定行動.

ME3

雖然和勇不分家，但希望和理非做好必要時變勇武既準備，畢竟勇武數量有限，唔係話完全變勇武，但緊急關頭做到部分勇武行為，平時9企下都算，有手足被制一定要幫拖啊！！

今日黃大仙真係好多，我仲認得個班人

今日SSP 一個消防車響一響 fake到 9成人走 一半都係full gear......

真個個一去到見到有狗車 人都未落黎就派散水餅

和理非就算唔企前線都一係做物資兵一係做哨兵啦

推
未有心理準備真係唔好累人

講得好撚岩，好多真通武係比d偽勇武累撚死
人又唔救，有時街坊look個d仲撚勁

同埋企得太密 今日ssp有下係新高登公廁走入去德貞
如果嗰下有狗衝出黎一定捉好多人

見過好多次，今日係鳳德又見到
明明得一架狗車，裏面仲要空㗎
但啲人跑到唔見晒
如果真係冇心理準備，寧願你唔好着full gear，同埋企後小小

唔好搞到真手足錯判形勢，然後花式送頭

錯手負皮
幫推10次認錯
1

係咪都叫定先，俾佢地累死
係唔打得、唔走得就唔好企咁前送頭

錯手負皮
幫推10次認錯
2

錯手負皮
幫推10次認錯
3

推多次

真係唔該 唔係真勇武 做返和理非做既野
你帶full gear 仲要好易比狗做目標

721
831

仆你個街今日就係累撚到我， 個撚個一聽到有狗衝就向後跑， 心諗個個都跑咁鬼快屌你老味， 我望緊啲狗喺邊嘅時候畀人撞撚跌埋 損撚曬添呀屌你

仲有啊又話一齊1212推進去班狗度， 點知轉個頭啲狗一射多幾粒tg個個中途就褪返後，我心諗屌你地班友個個帶住mask驚閪咩， 跟住搞得嚟佢地都增咗防 唔想屌手足但係我真係忍唔撚到， 大佬3個月啦仲係咁嘅樣， 真係唔知點樣行落去

講得好 再係咁樣 輸真係冇得怨
大家加油！

畀啲gear啲真係勇武嘅 自己做哨兵或者物資兵都好過而家人哋以為你係會衝先啦

錯手負皮
幫推10次認錯
4

Tui

我用手術口罩都冇佢地咁怯喎。其實可以睇定啲先再跑 今日係灣仔嗰邊其實有好多人

我都想話，我同班fd幾女仔都係帶住普通口罩都仲識望清楚咩事先跑，但班full gear撚保特上身咁乜都唔理係咁向前衝向前撞

多謝各位

唔該唔好亂咁嗌製造恐慌
係到大嗌話快啲跑唔好阻住前線走
唔係同前線有共識要撤唔打嘅唔好散播假消息
想上去打果啲都比你地叫走埋 前線想打嘅又唔夠手足

無問題,好過企去前面害人啦

屌你老母 今日晏晝真係嬲到仆街 已經唔單只係full gear嘅一堆偽勇武 成班帶住個口罩就行上前做乜鳩？ 係咪覺得自己好型？ 成班手足俾你地累到要係咁跑 如果認清自己嘅定位同能力同勇氣 我都唔想割席 但你地可唔可以檢討下？

佢地嘅gear係勇武，但個心未係

黃大仙撚表示，多次突然大叫走，個個跑得快過保特

但次次都狗影1都見唔到

唔冷靜既咁玩係浪費自己體力，真係有事冇力跑

認同
我唔知係咪佢地好鍾意做殿後
上gear只係為左唔好令自己食tear gas咁辛苦咁解
如果心理關口真係突破唔到既
不如真係直接搞和理非集會算
大家和平散去
留得青山在 哪怕冇柴燒
咁樣唔係仲好咩

認同p牌仔推唔到
自問自己都冇gear，唯有企後少少同幫手做人鏈傳嘢

無撚7錯 勇武係覺悟 而唔係嗌就無撚敵 做就一滴滴
啲人見到狗 永遠只識走
好心你地搞清楚自己既心態

真係害左好多人，不論勇武定和理非

推呀 同意
唔好累手足！

奶過野 差d害我被狗拉
好彩走得甩 以後唔撚信人

今日賣香港人既各個商場

錯手負皮
幫推10次認錯
5

我都係咁諗,啲偽勇武唔知頭唔知路就大嗌有埋伏，畀人包抄，見到幾隻狗就即刻走， 返到去冷氣房就做冷氣軍師， 又話殺曬啲狗又話唔齊人， 最慘係啲真勇武食催淚彈，畀黑警打斷手仲要中埋真槍， 但係我認為而家唔係互相指責對方嘅時候， 應該集中喺國際輿論同搵返失蹤示威者上面。。。。

我唔知我係咪都要開post先真係有人聽我講， 戰略同團結真係好重要唔可以怕死， 就係因為連保護市民嘅法律都成為咗政府用黎對付市民嘅武器， 我哋先至要更加團結咁示威抗爭， 因為呢場運動一失敗，所有參與過嘅人都會畀人追究， 往後香港人真係唔會有好日子過。 10月1日唔係最後一次示威， 希望之後嘅抗爭大家可以更加團結

勇武唔係要殺人OK？

咁係你個friend戇鳩啫， 唔帶住gear唔怪得邊個

認同 跟本未ready真係做後面support role好過 唔好害咗前線以為後面好多人幫手

無得打 因為有炮

推！
唔完美，手足可以改善！

要知道上前姐係打仗，你未準備好嘅就唔好上啦

係

是

唔好上黎認真,前面其實唔需要女士,真心,保護好自己唔該

你唔夠膽唔緊要
但唔好企咁前

都好過企係前排阻住哂，等啲勇武以為夠人可以打

係咪有班人為求腎上腺素激增既感覺先出嚟做偽前線

真 個心態未準備好唔該唔好上前線
見到狗車就雞飛狗 只會害死手足

岩啊 屌 齊裝一見有狗車第一時間跑去街尾 頭也不回

推撚爆

不如以後淨係玩hit & run算啦，一來太多手足唔夠膽直接交戰，二來popo而家直頭出到實彈.

和理非企後面ok 嘅
而且可以做哨兵

同意
有無GEAR唔係重點
係心態呀
得幾隻狗衝就雞飛狗走

錯手負皮
幫推10次認錯
6

我企喺中排 每次有人淆底保特9秒9咁跑走，我都企定喺度望住佢地做呢個手勢

明明狗影都唔見唔到，個個好似災難片咁一味猛衝猛跑唔知做乜

呢個真係好可悲，會覺得比人伏左

真，好多full gear撚走得勁撚快
套gear好似買嚟威咁

屯門夜晚都係 拎住大聲公鳩點人行後 又叫上番前

完全無問題,未準備好咪去後面囉

WTS 最搞笑係9傳前面有狗結果前面乜都冇

勇武係心態 唔係單單指裝備上嘅升級

當然裝備都係好緊要

錯手負皮
幫推10次認錯
7

企前面一塞仲死
不如各司其職算

其實要女仔又熱又跑又full gear 個鐘以上好L辛苦

真係好想幫手, 但唔敢面對留案底

其實係，行行下前面班人突然跑到成個保特咁，嚇撚到我真係以為有咩事，就跟住跑左一小段，因為真係會比班人搞到睇唔到前面，而且依家d人唔多唔少都有近視

大部分人其實只係撐人數，唔係真係想打，但都想cover到勇武派打落去，而佢地一樣都有比人拉架

用最高級ge裝 得最淆底ge心

真。
但可以點, 呢點之前已經講過好多次啦

唔係分化嘅，想大家一齊進步！

Metoo
我係廢物

唔係出黎企下做前線就叫做左野，樓主講中哂心聲

偽勇武又唔打又唔救又跑得快
驚又要上前線
你地做緊乜鳩？
知唔知咁會害死好多真勇武？

推 今日ssp都好多

何謂前,何謂後
可能佢地都唔得自己企好前.
有需要留或者衝果陣嗌踢波既行前兩步,唔踢既後退兩步

錯手負皮
幫推10次認錯
8

嬲到仆街，竟然係中後排叫轉場叫退，而唔係由前面傳返去後面

係 大家都係怕被捕
不過 大家今日都好叻仔 照出!!!!!
SSP 比人圍哂起點 都冇野會阻止到我地既決心

真 成日有啲人會叫有狗 其他人聽到就算戴晒gear既一聽到就即刻跑走晒 但點知係假料 次次都係咁 永遠跑就最快

錯手負皮
幫推10次認錯
9

錯手負皮
幫推10次認錯
10

好撚認同🤔️

不如傾下和理非可以點幫手

唉

根本好多人都未有勇氣打狗

同埋女仔都唔好企到最前
我見大部分捉到好多都係女仔

沙田區都係咁 唔該唔好再叫沙田做首都
頂盡和理非首都 絕對唔配做勇武首都
十幾隻防暴已經嚇到佢地鳥獸散咁款
冇人夠膽打狗救人

屌 今日沙田又係
有嫁狗車就係咁叫人跑
跑跑跑 跑你老母
望清楚先啦唔好成日制造恐慌得唔得
成班人跑左走 又要哂氣叫返你地返黎
幾時先可以訓練到見到狗就叫 衝呀殺呀你班仆街

你會發現佢哋都冇偽勇武咁伏

完全認同

明白勇氣要逐步逐步昇華

不完美、需改善

黃大仙

我覺得會驚係正常，但最緊要係要冷靜
唔好散播恐慌

明明有好多反攻機會

咪好似p牌仔揸benz跑囉🖕

衰d都要講句

齊曬裝又唔係開拖既，走出黎搏拉

做和理非起碼比人逗完就要焗放，齊曬裝真係搏打

好多細路貪得意貪刺激學人做勇武

真係好想講
睇Live見到港島和非既質素同前日既差好遠
喂阿哥，冇NoNo就代表全世界都打緊仗，仲keep住行街mode，比少少警覺性好唔好

最基本：有人提企疏D，唔跟
後退緊等指示時竟然唔耐煩唱歌，仲要唱肥媽

第一肥媽真係現場禁歌，尖叫個下真係嚇死人，令人誤會哂
第二真係可能前線尖叫緊要退，但比你唱歌而搞到塞死哂

要退唔退，要推又唔推
呢D最基本野真係要推上水面，FB，連儂牆俾班壯年中年和非知

當25狗 唔放得槍係腰 唔夠我地打
下一步 或者對面就可以放25狗扮偽勇武
係咪都跑 製造混亂等我地既人落單

量力而行最重要 避免好心做壞事 7到出宇宙

聽日 全民黑衫 是常識吧

真心，dllm 我一擰轉頭，成班走晒去街尾前線中後加埋得20人左右

知道自己位置好重要，你未ready嘅冇人會怪你

之前有句唔錯既，就係「有心打狗既，上前一步。無既，唔緊要企後少少」

我係荃灣前線手足，都講兩句～

今日荃灣青公，兩條行車線，得兩部衝車，三十防暴狗不到，我地至少有成500，我做哨都俾個妹妹拉住我叫我走…，唔好濫用「一齊黎，一齊走」依句野呀。香港得一個，走唔甩架喇～
要發展到有反制能力既推進，唔好一見防暴狗或狗車就雞天狗走。唔好阻住哨兵，係咁叫佢走（滴汗）。
係我地武器上唔夠佢打，但人多，反包佢，佢只係打份工，都係人，都會驚。
練好D體能，班狗著住40磅裝備，其實跑得好撚慢…。
祝大家武運昌隆！

未ready唔應該上前

好心唔想打就送gear俾人啦屌，次次想衝前都驚，一開TG就跑到無雷公咁遠，屌你啲裝白買既？

但都唔可以排除有啲時候最前嗰排係真係要走
後面都一定要退佢地先走到

根本一早要走,係唔知點解成日有人要成日玩鬥跑

呢個真 今日黃大仙好多前線亂帶風向 俾fake 過唔少次

走完難去灣仔抖
有班偽勇係度屌鳩和理非咩都唔做
但自己成班就不斷向後退
比畜聾衝果時又唔見你班Full gear 行Catwalk撚
燥到仆街

偽勇武係指full gear企最前線，但心態未ready

其實和理非定位好老尷

集會又幫唔到手

跟住又阻手阻腳

最有用既和理非就係街坊

頭幾排都好重要
你最前都向後跑
後面d人都會跟住跑

今日係屯門都有類似情況 但我覺得已經進步左好多 叫番黎真係番黎 感覺到佢地支援緊 唔再係大難臨頭各自飛

支持大家

多謝前線

完全同意 防暴狗得個幾條 爭氣啲得唔得 我地有咁多人 點解要驚到咁 我地究竟係咪真係要革命 仲要係咁比啲狂跑嘅偽勇武撞開我 驚死自己冇得走先 果下真心嬲 仲要比人撞開過幾次 真係大難臨頭各自飛不特止 仲要撞開埋身邊嘅人等自己可以走先 認真 驚就人人都會 但你驚到依個程度 唔該唔好企咁前

恐懼真係會傳染咁

我今日係黃大仙就係咁

呢個真

agree
今日係大圍天橋聽到BIBU聲
已經有人大叫有狗
下面set rb 既手足即刻走
點知係救護車黎

pish

【戰術】唔想再比人拉入嚟推Post

Exactly

推

不要扮勇武！

真 又唔知前面咩事 跑得慢又驚真係塞住前線走
又跑又翻翻去來回左幾次

你呢條三毛又借啲意分化

真係要清楚自己可以去到邊個level

不完美但可改善
對住手足好聲好氣d 得唔得呀
諗下手足可以做d 咩好過淨係到屌
屌屌下就無人出架啦！！！
出黎仲要俾你屌 係屋企做冷氣軍師唔好？
明白你既心情 亦見住d 手足走咁快係有d 無奈
但一俾人拉左係十年 班手足既心理關心係唔易
佢地企咁前好多時都係因為想撐人數支援大家

所以不如分打欖球時兩排
最前面就真勇武 企得密既
中間既就企梳d 留位跑
搵有哨子既哨兵辨認果到對面係淨企，定行定衝

真，好多恐慌性咁跑
跑完無耐又叫番來，屌你老母咩
咁撚浠底，咪撚落埸啦
落得去唔係玩跑 online呀

不割 但都想屌吓 成班仔full gear 都可以後撚過啲得頂帽同口罩既 講真 行前少少怕啲咩？tg又唔怕 full gear就行前少少睇吓有咩幫手啦 有乜理由後撚過啲冇gear既 一係就唔好撚拎咁齊 留番啲比有需要既人或者女仔 真係見到啲幾個幾個一班仔full gear既走又走得快撚過人 燥撚左 屌你地啦

要郁但唔係走難咁狂奔 咁樣只會令更多人狂奔 同講清楚咩事

唉 講撚中晒
今日見住前線上撚晒gear果啲一聽到話有畜龍就係咁喪堆後面啲手足走
咁撚驚就咪行咁前啦仆街

岩呀
最岸鳩係D人話企鬆D
成班就走撚到舞雷公咁遠
叫返黎又冇人理
對面海見到有狗都係咁跑 直接跑曬上巴士
仲要屌鳩人地

去cosplay 就不如唔好出啦

你都痴線，唔好下下咁諗好冇
佢地都係想出一分力，知道前線缺人

得罪講句，似係啲青春期都未過嘅中學生黎，呢種年紀連記個大過都驚，承受壓力嘅心理質素未夠，唔啱去咁前

冇人怪你嘅，下次企後小小，之後每次發夢都企前小小，到你準備好先再上前啦

我今日係沙田見得最多就係成班人無啦啦叫跑，過兩秒又叫停，我都係乖乖地企後排算，唔想送頭

雜種：“時代革命？就等我話比你哋香港人知道乜嘢係革命...”

我地可唔可以100個人咁樣打狗呀

見到個個粉紅咀running man咁跑
唔係話唔be water 但成日都咁恐慌咁走
咪只會影響自己人軍心
同埋仆街講句 冇心理準備去前就比高級裝甚他人用啦

p 牌推唔到 唔好晒位

黃大仙成班上full gear唔知做乜撚

最勇應該都係612主動衝擊嗰批
得頭盔同口罩都勇過而家大部分嘅所謂前綫

係
所以後排見到前排跑，冇得唔跑

sor9ry 冇經驗
會改善

屌 好撚啱

真，明明得幾隻狗都跑，真係 on9

同意係要傾下和理非應唔應該戴gear依個問題

好多full gear唔上前 企晒後排 係後到嗰位都聞唔到TG
我將gear俾左朋友上前線 得個口罩都逼住上中前硬食TG
因為冇人肯企上前 同前線隔左2條街 中間得少少人
就算唔少前線都唔好企到咁後 full gear驚咩TG

運物資 set rb 哨兵 企梳d 做氣勢 呢d 係打online game 時唔夠坦既人可以考慮做！

agger

港島前排表示我屌曬你哋老母
琴日就係威係勢 又話大戰又話剩
結果吹雞中聯辦冇人跟
出個藍旗就閃撚曬
跟住又返金鐘玩對峙送頭

agger，自己今日都算前，但係得個口罩，點知full gear仲走得快過我

好大部分原因係當日冇預計到黑警會出好大武力鎮壓 所以會敢衝d 但今時今日黑警根本唔當我地係人 所以而家嘅前線驚都情有可原嘅

有gear 嘅行前多少少喺唔會死㗎
冇gear都比多少少勇氣行前多啲啲
前線其實幫你地頂唔少 又食tg 又幫手頂著推進

仲有我想講中後排和理非
醒少少唔好淨喺企喺度睇電話
唔好一停就睇 又唔幫手set rb
其實好多哨兵會提水
多一個人set rb快幾多
講咗好多次比角色自己做
唔好成個傻鳩咁企 一亂就跑走

詳細重溫下香城online
唔好當前線condom!!!!!
和理非要進化！

其實 我地到今時今日既狀態仲比黑警追住黎打
唔係手足無勇氣
而係無戰略計謀 所以面對對家一浪接一浪既攻擊 頂到速龍落van就無辦法唔跑

我知一路以黎無人講戰略一黎係無大台 二黎驚mon po狗
但我懇請相熟/群體行動既前線手足 自行form private group傾戰略 到打果日至release比其他細group/solo既前線

呢家係戰爭呀！由今日開始要智取班黑警敗類 為所有被捕流血 甚至犧牲既手足報仇 消滅呢個政權同佢地既棋子! 得唔得？

親愛的和理非好再full高級gear企中前排喇
吉狗車已經吓到你街頭跑到街尾，影都冇埋
叫你行返上黎又等你兩個月

你咁樣係俾真勇武假象有好多手足
一開波就得返自己俾狗咬

醒下喇。要進化喇

講過好多次

老老豆豆 好多人想被罷工又唔敢罷工 幫幫手塞下又阻下

好多full gear 目的只係保護自己 唔打算行前線

我覺得偽勇武係full gear之後企前排嘅和理非。gear都係保護自己，如果佢知自己未ready企前面所以企後小小，我覺得可以接受。
我自己最近冇戴，我未有能力變成勇武，要黎都冇用。加上班狗宜家一見gear就拉，就算告唔入都困你48個鐘。之後換裝變街坊撚狗都方便啲

偽勇武幫手整魔法啦

卧底黎，唔好再分化
黑警有心分開最前線同中後排，落單咁先易捉人

真 偽但又半半地勇就整野OK? 唔好靠害

嚇死和理非，個個跑走哂嚇餐飽

已經放棄
講過好多次
次次都一句回應
咁叻你做前線丫
所以決定沉默是金

我覺得最主要係冇目標
企喺度唔知做咩等人過嚟打
應該搞多次類似612同71呢一種有目標嘅行動
咁樣企最前嘅一定係真勇武

企後面拎遮果班慚唔慚愧 前線而家遮都冇把呀 5-6 個人先得一把，後面果撚樣一人一把都龜，比指示你向前行又龜。
另外 full gear係基本啊！我屌撚柒冇gear又串人full gear唔上前呀。你買撚左你咪上到前囉仆街 🖕🏻

仲有，無用既roadblock就拎走，例行成條路得一舊果種，玩跑online果陣 前線係留意唔到地下，人群度無啦啦有一舊無用既roadblock， kick撚死人咩屌你

同意

後排多人 但係唔知發生咩事
無端端恐慌式撤退 之後就散曬返屋企

我都想講 又話一人一裝
買咗幾set 派哂比前線
留返個比自己保護用
又要比人屌扮哂野 不如走啦
想點啊 想轉型都要學同逐步架
一句 「都咁多個月 要明就會明」
真心點解勇武升得咁慢 係因為自己友咁臭串

agger
好多全身full gear都跑，你乜罩都有怕乜？狗影都見唔到就走走走
仲有好多絲打，頭髮都唔紮、又背心短褲
著返長褲、紮辮，有咩事都走得快啲嘛

其實我想講驚係人之常情對於大部份香港人嚟講，作戰心態唔係短時間就可以建立到出嚟。

樓主講得好好 真心講我屌你老味
係又9叫話走 唔係又9叫話走

好記得有一幕大家都準備退
但係前線仲set路障幫大家退
前面嗌返黎要人要人
有個手足同我講曬氣啦
佢地走曬唔會理你地架啦
我永世記得
好撚心酸

今日沙田都係咁
咁撚多人驚閪
望真啲先啦屌

推 一鳩樣

有狗就慢慢退後 其實make sense嘅

建議和理非組成哨兵group

撤退時探路

守地時睇緊橫街窄巷

攻擊時...幫口屌？

非洲斑馬

oh

你驚你散都散得有秩序啲啦，亂9咁跑，係咁撞走後排啲人

同埋退緊就唔好尻叫口號，啲聲蓋過晒啲哨嘅指引

咁佢哋依家出咗咩力？

前線上得就預咗要打 雖然我知佢哋係想幫手 只可以話佢哋好心做壞事

作為前線有時睇到真係好嬲

黃大仙今日有小小失望...人多到仆街有裝既多到仆街...但係前邊既人無10分1....好幾次可以進攻...一話要上無人行既...有一波狗突進沖過黎巴士站果邊叫反打..得幾個人返轉頭...想點樣呀...

咁就行後d

推推推

而嘉係守都未守到

我想講 射tg 中間大部分人無豬嘴0gear已經開始跑 唔識滅火
有時前面唯有跑埋一份
當然都有情況係前面跑先嘅

真係會害死人

利申和理非

成日都話，你都知自己係和理非 咁你覺得唔對路咪早小小退後
成班手足企最前 要拉都未到你啦
做個高質D既和理非啊

哩個真 啲狗分分鐘行前一步就雞飛狗走
而最衰嘅係會一個傳一個
中前有幾個跑 中後唔知咩事又跑 後排唔洗講
跟住前線望返轉頭實以為眼花 上一秒咁撚多人
下一秒 人呢

幫推！
其實我都係咁話 你發得近夢就分清楚自己係咩角色

今日銅鑼灣又係咁 狗影都未見就係咁叫人走

成撚日都係咁
恐慌性逃走

不分化 不割蓆
可改善
今日屯門好多無Gear都好前咁幫到手

我一次望下後面邊忽有狗個陣比人推。
第二次係搬開地下啲rb個陣比人推

偽勇武想玩跑 online就咪撚出來啦

同埋叫企疏啲唔係叫你撒退
見過幾次叫話企疏啲退到遠一遠

我都好同意 齊上齊落唔係口號 見到粒TG就雞飛狗走

我都係用手術口罩

咁企勁後full gear真係冇乜用，一喺畀前面用

唔知幾多年呢
但肯定勇敢既已經全部做哂condom 被黑警打到變廢人
代中共多撚謝哂班偽勇武

無錯

係咪應該換一換個叫法

今日我都聽到人嗌有狗呢啲說話，但係我冇跑，慢慢行，因為我想聽到下一句系打9佢地

利申和理非

可能佢心態好ready呢

同意 和理非上下gear保護自己都正常 但full gear豬嘴理論上就係俾前線用 自己612 85都有出 我都係冇好大勇氣行最前 都係企中後段幫手搬鐵馬 前線退後就接人返後 都係普通眼罩 n95口罩 但見唔小人豬嘴頭盔企好後

屌 唔係企前真唔需要full gear
保護自己要個n95同生理鹽水都夠做

香港示威者已成警犬恥笑對象

笑咗，但好啱

我部份同意樓主。
不過樓主都認知錯誤，full gear上身只不過講緊手足注重安全，除非你見到佢手上有棍有武器，咁你先再屌。樓主你咩都無但又上中前線，一旦食蛋你咪變負累，真係要指責人麻煩你都做好防護措施先。
雖然我明你係揼春偽前線唔爭氣，但話人就咖，就返好自己先。

推
我地要齊上齊落！！！

係
今日黃大仙問題非常嚴重

冇錯

偽勇武真係煩膠

係。
見到戴gear黎撐場既，俾人大聲屌有gear企咁後做咩，其實gear都可以係淨係for protect自己，咁你屌人地去前面 佢唔夠勇武，咪又俾自己友屌偽勇武。

改？成4個月啦
班偽勇武仲未知自己位置
托衰家
跑又跑得慢，出來散步咩屌你老尾

仲有和理非都要打醒十二分精神
依家狗扮人 又玩突襲
要有警覺性 同唔好再亂唱肥媽歌

黃大仙真心想屌，我冇gear都前個班偽勇武，有條on9聽到有狗推拎住支火魔法跑走，好心佢未到掟既心態就吾好攞扮型la

認同 我地人多 但0.5%既勇武都冇
或者真係拉得太多

推 打狗救人

真到仆街

最撚慘係班和理非俾哂gear呢班偽勇武
想班偽勇武救下佢地
點知救又冇救
Cover佢地走又冇
自己就快過保特跑走哂

我真係未見過有人會問點解戴裝都企後面,如果有人咁問,你同佢講:我俾副野你你去最前好唔好,叫番果條友收皮

其實提早到早一定會有豬咀supply，今日港島都係咁
手足如果有需要gear可以聯絡我，我手頭仲有啲
心態上勇武既你比起班廢物更值得我幫助

屌exact7ly

［警世］今日出左荃灣既手足入一入黎

我都係荃灣手足 明明我哋有空中優勢
唔知點解無啦啦你哋下面退晒 無啦啦放咗條橋俾人

今日4點幾係灣仔都唔知咩事，由銅鑼灣行去金鐘，行到灣仔成班企晒係到禁電話，行行下又無啦啦叫後退，退下退下又企左係到唔行返前，成班係到快樂抗爭咁

今日金鐘有唔少呢種人

樓主收皮啦你！狗有咩好撚呀！
你知唔知你哋勇武派阻住後面d市民和平遊行表達訴求呀！
講明對準政權架嘛！
梗係係民建聯辦事處門口靜坐就夠啦！
反對任何暴力！
對準政權！
唔好阻住隊伍後面d市民和平遊行表達訴求！

岩

真心講句，大家鳩跑左3個月喇！

都唔知跑乜鳩，講撚左慢慢推，結果冇人理！

大家對tear gas都習慣哂啦，點解一見到煙就獸叫獸跑？

企中後排冇gear既，最多咪少少拿眼，冇事架喎！

班毅進仔都識攬手足
你語氣好d 得唔得呀
你愈屌就愈小人 呢個係唔係你想呀

岩，十分同意，好多時真係唔知跑乜撚。
一聽到有狗就雞飛狗走。唔該唔好一句"有狗"就算，咩方位，幾多隻，做緊乜全部無就跑。

發夢同感

圍埋係連登開埋啲打飛機post又話點勁點好 ，去到現場個個都信自己前後左右既人都咁勇武，點知每個都玩狐狸先生幾多點咁

今日係沙田都係咁 明明狗既人數唔多
班狗一衝 我地自己友就驚到四散左
但明明係可以反攻打返轉頭

做法不完美 但可接受 要改善

光復香港

咪撚戇鳩啦左膠

樓主搞分化 blocked

個fd send呢個po黎話差啲以為係我開po
咁我唯有推下啦

唉

Full gear唔代表佢係勇武嘅，但企前線就一定係！所以full gear和理非下次企返後小小啦

哩個真
P牌都幫推

我想講沙田班狗好撚流
你諗下佢地開打嘅次數真係唔多

發夢都見到
佢地未見到有狗就不停狂奔
想擰轉頭睇真啲就比人撞飛左
啲大大隻隻上晒裝仲驚過啲得個口罩既中後排

其實一條毛巾已經可以擋到 tg
你又豬嘴又眼罩頭盔企出又唔打
根本係裝備撚，出來把撚咩
搞到真勇武計撚錯數

企後排都有好多野幫到手

曲線喎師兄lol

真
今日黃大仙有人話隔離村有機會有狗出
但係狗影都冇隻
果d Full gear就保特上身

太子仲誇
聽到tg響聲又保特上身
問高位手足佢話班狗連狗屋都未出

但係我想講
Full gear其實有分勇武同前線
勇武打狗、推進、魔法
前線可能有人做滅煙、紮鐡馬、或者只係食花生
兩者嘅心態完全唔同
要知道gear只係防具,唔係攻擊

所以勇武都係以行山棍同魔法果d相認算
Full gear但兩手空空或者得舊磚可以收住皮先
或者當佢哋只係砌人數

其實要屌嘅唔係逃跑既人，係製造恐慌嗌人走嗰啲

每次衝突既夜晚， 總有呢d post 出現
多謝你地， 唔駛特登搵你地出黎
可以自動現身比我block

以後勇武行動應全面地下化及各區開花，遊行集會留畀和理非做

好撚同意

黃大仙個人數好多..今次個戰力有小小唔成正比..前線極小人

已經屌到口臭
除咗欺善怕惡
人多蝦人少打廢老之外
無言以對
利申我今日安全返到屋企係我好彩
以後戰場上應該見唔到我
被黑警拉心甘情願
被所謂同類人害！不了

香港示威者已成警犬恥笑對象

係啊，所以要企後小小，保護自己保護手足

同意。 捐啲裝備俾真勇武仲好。

真係要認清楚自己，可以接受幾多嘅結果先上前啦，好冇！而家唔係撚狗啊！係革命啊！
時代革命！口號就容易叫，背後嘅責任有冇諗清楚
共勉之！唔可放棄！一齊成長，大家都係革命初哥

偽勇武真係唔知做乜鳩
個個0心理準備但又full gear上前線

Sor 我已經嗌到聲滲力歇，大家係咁話退😢
我體諒既，慢慢一定會進化到。

我諗始終有人覺得上橋難走（其實點會呢）下次有心投擲既組隊上去先～

認真 唔夠膽 未幫手scout 下 插下ward

講得好啱
我啲fd見人一話走就走
屌你老味 狗都未撚見到就話走
最後散撚哂

後排都有好多野可以幫到手！

覺得佢地唔會除 因為好多用黎保護自己

累人累物, 唔出好過出

嬲得滯sor

再推

今日見到同樣情況，明明50米距離見到有狗，啲人都即刻跑到喪屍列車咁
明明自己都算細膽，但今日見到佢地咁都跑真係嚇死人

終於碌到你個第10次
好啦 原諒你

唔好亂鳩咁嗌
其他人唔知頭唔知路就會信到你十足架喇

明白樓主

都希望全裝Cosplay嘅手足自己檢討下

着到咁樣 但係對前線一啲掩護都冇

一有風吹草動就亂退 睇見真係好失望

push阿

推啊！同你完全同一個諗法同經歷！我都係有自知之明，知自己體能未ready好咪企後廢事累手足，前兩日企前啲發覺啲fullgear都少少嘢就跑，真係想講做好身心準備先上甲上前線，唔好累到自己同手足。

Exact7ly

今日真係好撚谷氣

偽勇武請企番後少少，大家企梳啲畀前面手足有事可走。

無心理準備被捕既唔該留係後方送下物資,做下哨兵,唔好阻到前線

推呀!

灣仔地鐵橋個到有防暴霸左制高點，退後個時俾人斬斷左前後兩邊
中間有一大班和理非退左場，提早離場

發夢叫人打波
得零星兩丁友應
好失望真係

有時班偽勇武重雞手鴨腳過和理非

屌你老味有罩仲跑得快撚過無罩無頭盔

係，所以我都冇帶裝。換返街坊衫仲可以繼續撚狗

真係唔知跑乜9 係又嗌唔係又嗌跑 仲要咁撚多人 得幾隻狗

同狗打 打贏左又點 唔明係到互打 係為咩
今日成件事無謂

當初叫全民full gear嘅壞處

認真 磚唔夠膽丟 火唔夠膽用
有咩資格屌人跑？人地前少少犧牲大過你
啲狗黎到 後面啲人有做咩嘢？
你地都係企咋

同意
唔係真勇武唔緊要 企前但唔願行動真係害大家
同埋好多時同防暴對峙 今日聽到有師兄講得好岩
企係到乜都唔做 人地行前小小就驚到跑 不如自己轉位啦
係驚既 有包袱既 行後d做support 再唔係既不如早d去第二度 唔好令真勇武手足難做

準備開打時應該大叫下口號, 增強士氣好有用。

只射tg其實唔應該走
tg放題就depend

係呀，前日已經係咁，行下停下

偽勇武真係累死人
冇咁大既決心真係唔好上到咁前

黑警死全家

多謝你

累死人

唔係偽唔偽勇武既問題 係兩軍交戰邊邊衝邊邊士氣就勁 試下前線有100 幾十個火魔法一齊向前 後面手足一定敢衝 依家敢衝出黎打狗個班係真勇 但係成個形勢黎講 真係唔可以只係得匹夫之勇 而係要打出個勢 勢強 10個都打佢 100 勢弱10000都打輸20

石今日真係拆左好多好多...用唔到一半...得過拆字...一係就離2百米掉...落晒去電單車同樹果到

咁又唔好話人係廢物，只少今時今日仲會企出黎，班中立撚/偽黃先係廢物

屌佢老母
已經屌到口臭
除咗欺善怕惡
人多蝦人少打廢老之外
對班偽勇武無言以對

利申我今日安全返到屋企係我好彩
休息時叫人唔好再雞飛走狗
反而被所謂的同路人圍
差D被私了
以後戰場上應該見唔到我
被黑警拉心甘情願
被所謂同路人害！不了

聽個friend講四點到喺狗總附近，咩消息都冇突然間金鐘嗰面啲人就拔足狂奔，完全唔知咩事

屯門叫左打狗救人，好彩真係有手足一齊沖

之後地鐵橋啲狗走左，班人又唔行返上前，得個幾個人，愈行前愈少人，去到警總個到又有另一班人行緊返銅鑼灣，跟住去到pp出面啲人又坐晒係到，上左gear無耐諗住再向前行，就一大班人恐慌式咁跑返轉頭，完全唔知咩事

根本中後排連 tg都未見到，
往往見d人恐慌性跑，完全唔知咩事
跑左陣就俾人叫停
後尾先發現原來tg姐，已經驚到咁
d體力俾班 on9 偽勇武消耗哂

不能同意更多。

前線冷靜
然後中間空左後面走埋
成班燒旗有煙當tg
9秒9向後鳩跑唔停

大家一齊升級，一步一步上

光復香港，時代革命，加油

港島都有呢個情況，真心要認清自己位置

諗清楚自己承受嘅極限去到邊，唔好做手足負累。

你冇出去就收聲啦
好聲好氣咁講有用咩？

前日都叫有條物資鏈，今日乜柒都無，防線rb乜都無

今日成日係黃大仙聽得最多就係「XXX有狗 唔好落去」「XXX啲狗黎緊 我地退去XXX」我真係屌出聲，影都未見到，係咁叫人退去邊到邊到，一堆人企係斜路上面完全唔肯落黎，明明一堆人full gear，心諗咁撚驚不如番屋企啦，塞住係到做咩？

仲要今日見唔少full gear手足拖住條女跑，條女仲要著緊裙，我真係即時燥到仆街，依家打仗定拍拖？

真 同絲打一模一樣
0gear唔小心走左去救火
狗都無隻見到啲fullgear保特上身
我無gear都未驚啲蛋你地驚咩？

唔係偽勇武
係cosplayer吊你老母

全中，狗車到但冇落狗就走q晒
一落狗就跑到幾條街咁遠

齊gear又上前線真係要衡量先

其實講咁耐有冇人帶望遠鏡 企高到石壆上面，望下風通下水，咁唔打都起碼走得得體d,陣型好d, 唔至於話推撞

請準備大量魔法 已經講到口臭 出去肉博係殺敵三百 自損三千 大量魔法先有反攻空間

真
都係花生友進步 唔好見狗就走
一係就後排做物資
唔好出嚟鳩叫鳩企

要對得住光復香港時代革命呢八個字

exact7ly

心態ready好想前線嘅，一定要full gear, 未ready嘅就唔好full gear,但都唔好勉強上前，要分清楚自己角色

佢咪話咗意外
612啲人冇gear食蛋咪又係照同你打，點解樓主一定係累人

其實只要大家都夠鎮定，人多就可以驅鬼驅狗。好多時難得聚到多人，咁樣跑一跑散晒，士氣好影響。

推一下
好多女仔以為黎郊遊咁

前面TG 連射, 後邊係度攪電話

同意分兩排 其實大部分和理非都企後排撐人數，但總有少部分企到好前，害左自己又害左手足

黃大仙條線係電單車後邊正對住D狗...果條路仔企得果幾十個人...報紙檔上去停車場進攻果邊又係得20 30人....兩條馬路全裝備既起碼...2百個真係個失落感會好大

真!!!!

人地有槍

唔好累人真係好緊要

今日黃大仙,明明夠人可以反擊,但係班人次次一見唔到路,就跑勁快,然後就成堆人恐慌性撤退

最撚仆街係佢地好多會一路跑，一路左穿右插用其他人黎借力，好撚閪

咁反正你都係有事就走，要gear嚟托柒

事實係 夢境好撚多次
Full gear撚 係一聽到有狗 有旗 就狂跑
驚死唔會人踏人

仲有 班人係好自私 唔會幫手
只係企 同 企

偽勇武咪撚企咁前 班衝衝子除左打怪仲要保護埋你地 幫你地頂哂

其實後面和理非,n95加個泳鏡都搞保護自己，宜家d gear好珍貴，真係要比返有需要嘅前線

同意 未ready勇武就企番去後面

啱呀，大聲喊住叫人走，但畀唔到資訊前線，其實害咗前線。

一係惑冷靜、準確咁講清楚地手足聽前面有咩

應承左家母今日做個乖乖女 得個垃圾口罩就出左黎
發左個夢係港島區果樹大逃殺
見到Full gear既仲跑得快過我
仲要跑完一輪又散步式行 明明危急關頭..
到唔危急啦 叫佢地行後小小同疏d就一枝箭衝走左
瞬間空左一大忽
不是分化 只係想講可以做得更好
依家出得黎 就預左有比人咬既心理準備
如果心態上真係未ready 可以做做其他野 文宣 Twitter 罷食罷買等都好

其實每個人要為自己安全負責，唔使太担心佢地，祼裝嘅人有佢諗法

黃大仙今日個遮陣問心...前邊3排加埋無20把

需要大量魔法師

荃灣上演賣隊友遊戲

無錯
要認清自己位置
gear唔平 留俾前線好過
真係有需要個時佢地冇 但你又笠住跑走

真係勇武唔多 仲要分幾區 今日見有啲小朋友係得個頭算有GEAR

係啲人叫要係咁叫跑快啲，跑快少少得唔得，又係咩唔跑快啲前面走唔到

呢個真
冇事就衝到最前撚狗
有事就九秒九跑走
點解咁多女仔比狗捉好多時都係因為你哋咋

以為前面有班勇武頂住
點知原來係第一時間跑走
女仔跑得慢又冇力打狗
次撚次睇完啲片班女仔都係咁樣比狗咬
真係好撚嬲

同意，麻煩偽勇武唔好企咁前

真係誤算人數

會畀你害死

有心打先企前
齊裝就唔好咁驚青

係覺悟啊屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!

之前又話全民blackbloc 保護勇武 依加又屌

其實有d攞住支棍嘅都係唔會去打人，企哂去後面，又係得個樣....

和理非都叫清楚自己位置，但逃跑時都好似散步咁慢，希望佢地操好少少個體能

未準備好就上場

上晒gear又企晒係度

為乜

通常呢啲0 gear嘅人就會俾班偽勇武屌無裝就行後啲

因為我曾經無裝嘅時候試過 Sor

響果堆人度，又係見到上環尾走得返好少人就調頭，立法會都未上得前就退緊，好快就恐慌性逃走去到岩岩灣仔話被夾，不過都係有包抄tg咁走黎走去冇路咁，都有唔少輕裝食到死死下，但就只係一次見倒大約廿個畜龍追埋黎從金鐘方向。主要既channel都冇料報，冇聽講過去中聯辦

佔中時, 每次企後排, 湧湧下就變左最前,
有次仲同差佬對望左成個鐘. 真係好唔自在. 所以好佩服而家D手足咁勇
我自己而家都係離遠少少, 湊下人數

發夢今日黃大仙其中一邊 好似完全見唔到真勇武咁

知道自己唔ok企後啲其實都好，起碼唔會累人

偽勇武呢個問題講咗好耐
依家個個都有full gear就以為自己有能力上前，結果有嘢就走得最快
無膽就直接縮去後面啦

利申 無膽企前

agree

因為好多時佢地都唔知咩事 見人跑就跑
所以我好多時都會提大家唔洗跑

不完美 可改善

Pushhhhhhh 發夢夢到情況

偽勇武

咁係因為你淆底先唔戴gear啫 憑咩和理非full gear又比你地插話浪費gear

推人真心屌你老母，男人好多時叫大隻啲食到力比你推，有幾次見人推唔開個男人跑唔郁，推隔離啲細粒女仔好彩都扶到唔係比你推跌咁滯

冇分化
只不過想啲未ready嘅手足企後小小，我自己都係和理非

出得去最緊要知自己定位 唔好累手足比狗咬

一見狗就跑好心就唔好企咁前啦
仲跑得快過啲一家大細出嚟行嘅人

我覺得係好多和理非好想出一份力但唔知要做咩，所以先走上前就當自己做左野。我地宜家真係要諗諗和理非，前線同真勇武嘅職責

真係成日都狼來了
成日叫人跑但係原來冇嘢發生過

我都聽到呢啲說話
唔想塞住佢地條路
所以都聽佢地講要快步走/ 跑

其實跑係好正常既反應，因為唔完全了解前面情況係點，一大群人突然間又跑又叫係人都會跑咗先，有時又驚塞住曬前線走唔到，我就預跑係比位前線退一退，之後再行返上前，訊息唔夠流通係一個問題

香港人進步緊架啦，比d時間

其實有時難做 如果喺中前排 想望多2眼線又比人話阻住前面散 跑又好似自亂陣腳咁

Sorry其他人都要講，

有同感。

我覺係d人心態未 ready
我睇片窩打路道今日有架警車，得幾個防暴，開頭d人都選擇走，但個到手足幾碼百幾人

今日沙田完全明白手足講咩
但偽勇武唔用頭盔豬嘴 連企前少少都企唔到
有無咩建議 有full gear只係有防守
偽勇武缺既 應該係進攻

唔係話分化心理未準備好又想上前線幫拖既人...但起碼比我地知道今日有幾多有準備既人係到..先可以在安排動作...有一波係叫往前推到去電單車位公園出口位果到...有手足叫上後邊係無人...有位手足大叫都無人係後邊點沖浪費左上停車場進攻果班

咁和理非冇gear唔係仲易令到勇武俾人拉咩？即係擺明話比人哋聽你有gear就一定係勇武？

講真 拖住條女（講緊係口罩無裝）行行企企 但full gear果d 就好心唔好行上前食花生 而家前面打仗 你係後面拍拖湊人數我都好多謝你 但真係唔好係前面啦 害死手足呀大哥

其次 打左三個月啦 仲係報後面有狗呀 退啦 又唔報數量又唔準確報地點

有時就係 開頭仲成班可以打狗 一退 就再而衰三而歇

文宣係時候要改改

和理非帶個頭盔豬嘴自保都合理既 要有個好重要既概念有GEAR未必係勇武

有同感 推

今日發夢喺灣仔狗總外，我得個豬嘴同頭盔，見自己唔太掂都企喺中後排幫手幫手足洗眼沖身咁，然後前線手足叫向後走時，後面班多gear過我地嘅行得仲快撚過我地....
同埋好心班人叫你慢慢行就真係慢慢行啦，推乜撚啫，你推完又唔會快啲，前面啲人仲走緊個時你地就推開班人自己走左去.....

不過覺得手足係現場唔好屌 愈屌佢地只會打擊士氣
雖然我明會好嬲 但和理非進化成勇武係需要鼓勵嫁

樓主講中曬
今日係深水埗啲狗啱落車
50米都未有就叫跑
上個裝又跑
我準備滅彈都呆撚曬

係，結果又係唔知頭唔知路咁跟著一齊跑

和理咪撚再扮勇武
咁樣害死人嫁屌你地

其實如果個個地方冇目標(好似今日咁)，真係早d轉場好過

其實驚係人之常情
但唔好制造混亂影響自己人囉

又名裝備撚

我見mk今日有

上前唔係為左保護你 你阻撚住既唔撞開你?膠膠地

唉 我覺得好多時係信息誤傳!!!!
成日都聽到人話有狗呀 走呀
重點係有幾多狗先?? 班狗做緊咩先????
唔好9叫話有狗!!!!

純粹推進的話 都未構成威脅架!
如放TG, 應該人群散開少少 (不是9跑!! 尤其有豬嘴嗰啲驚乜撚野啫)
如popo開始拉人, 衡量下對方人數 大叫幫手打狗!!
睇下有冇人有膽幫拖!!!
認真, 無膽無gear的人唔該企後啲
比真勇武係前面幫手
無膽的人跑之餘唔該冷靜少少, 唔好嚇到後方人走撚曬

今日見識到有班人係唔知發生咩事的情況下 已經係到狂奔...
唔知仲以為屍殺列車.....

啱

係，和理非用面巾加cap帽全身黑色咪已經係black bloc

屌 最嬲嘅係到真係要跑嘅時候 佢哋又會識得慢慢行

同意 跑冇用 上前打啦

遍地開花一定要定目標路線其次 先對準一個地方 點攻點去就係靠大家be water

一句講哂
香港大部分人仲未有為革命犧牲既準備
要 cosplay 留番10月31號

今日係下邨唔係卑狗撚，係卑自己啲人撚，明明狗車經過，唔知邊條友大聲話有狗過緊黎，原本set緊路障既前線被逼撤退，真係on撚99，已經唔止一次，卑人捉撚到又話自己都係想為呢一team好姐，真係大半力氣都嘥左佢一個人身上

其實真係，你冇勇氣就盡量帶/散物資，行一轉就好走，生理鹽水/水/長遮 都唔敢攞就唔好出去。

一係就扮街坊做哨兵，一係早啲走唔好阻住人走佬。

要有過程 你屌走班人 班人永遠都唔會變成打狗架 我既意見係真係勇個班要去帶動偽勇 依家係打仗 唔係打架

你又知人地有冇出? 真係會有人因為比人狂屌而唔想再出去。宜家都係傾下問題姐

的確，如果戴gear嘅和理非仲要企咁前然後一嗌就雞飛狗走係值得去鬧。

但係我想提出個問題就係，和理非戴gear企後排嘅話都會有人誤會。所以係真係要商量到底點。同埋有個留返係講話見到個大大隻隻嘅男仔戴gear但係叫極都企後面，然後俾啲義士批評。但係其實嗰個男仔會唔會都係未準備好上前線？（因為未準備好上前線就寧願唔好上，呢個相信係大家嘅共識，如果唔係傷害會更大）咁所以我哋係咪要記返起兄弟爬山的口號？

想大家傾下同反思，多謝樓主開post

屌，發夢真係喪跑左幾次，唔知乜事
連行內街都係咁
跟手灣仔近CWB見到班人坐晒喺地下㩒電話吹水
（頭先又咁撚驚）

半鐘頭後真推進，又拉撚左唔少

推 721 805 811 831

女手足可否不上前線
阻撚住晒
又慢又柒

雷撚夠未呀

吊你老母

退緊嗰陣大叫光復香港

真,仲要背住嚟跑
根本就on9,有乜可能背住敵人嚟跑

講得好

咁起碼我知無人
唔洗衝

仲有，成日漫無目的咁行
不如大家現場圍埋傾好下個目標地點啦
體力有限呀

黃大仙下邨

已經係第三日係同一個地方跑跑完又唔知乜事，又唔會行返上前

講真 多人出來又點
比你10萬人一區啦
真係會做前線既 都唔知有無200個
之後後面個d 全部企係到食花生 坐係到玩電話

屯門第一批係直頭無gear

最撚大獲係佢地呢類人俾狗咬既比率相比起其他人真係低好多, 因為佢地次次帶頭走人先甚至撞開哂跑得慢既人留係身後比狗咬, 搞到佢地有D人以為自己咁做好撚醒好有用, 覺得: 嘩, 自己玩左n次行動企最前都未比狗咬到wow, 繼續啦, 結果不斷累其他人中伏

而家香港已經去到恐怖份子開真槍殺人, 香港要既係真係敢面對面同恐怖份子戰鬥既戰士, 唔係一班play smart, 擅長降低自己風險既生存者, 老老實實, 如果自問自己真係唔敢郁手既, 真係寧願企後少少, 將副gear讓比敢上既人好過, 最少前線一眼可以睇哂有幾多人係真心敢打恐怖份子, 而唔係俾人fake到以為好多人, 結果一沖就發現大部份人轉身走哂, 得番幾丁友落單沖上去俾狗咬

但真心覺得和理非都需要gear 始終經常TG放題

好同意
即使上左full gear 都唔代表心理準備好。
如果係心理仲未準備好，麻煩偽勇武返去後方。
今日真勇武派，比你地連累曬。

申利：我發夢同周公講 今日乖乖地係後面

真心認同，好多Full gear嘅和理非

有班on9退緊個時，經過有狗既天橋仲係到屌緊班狗

要改善

今日係沙燕橋見識過，著曬full gear以為好撚型，走又第一個走，肥婆都上裝好心讓比有心既手足啦。仲有班似係黎食花生，落雨唔開遮、物資又唔傳、叫話行上黎又唔行，最離譜開戰嗰時拎部手機出黎影影影。

深水埗第一次放tg 果幾粒野就走撚晒 推都未推
走完仲要退守 返返去都唔敢...

件jeonjisu係我一早block左既打手黎

full gear唔係唔得,但係唔好行最前
令到真勇武以為好多手足,搞到有錯感
隨時整死人

今日發夢係灣仔，又係一嗌就個個保特上身，最重裝個班跑得最快

3個月黎心態上都冇進步過

不如唔好屌住先，諗一諗解決方法先
如果再繼續屌有機會令偽勇武同和理非覺得佢地落街發夢係冇用，然後下次就唔出
不如大家一齊定左心態未成熟既人應該着咩裝同做乜野
或者撤退同提醒有狗分别用唔同既指令，令後排既人唔好咩事都跑

和理非要既係既係泳鏡同頂到下既口罩

唔使煙一到就硬食

全部都係垃圾

呢個問題一直有,但係隨著真勇武越來越少就越來越明顯
其實屌走佢地無物意義,諗下點區分或者點令佢地變真勇武好過啦

今日都有人屌 唔好係咪都叫人跑走快D 明明後面已經無哂狗追同無哂手足

話唔係個個都咁好體能 無可能跑到落尾
到時真係要跑就無力走

我明大家都好驚 但走還走 唔好鳩跑啦

冇用，現場真勇武既人好少
你偽勇武肯踏出一步係要靠自己深層領悟覺性，你冇呢個真切既覺悟，肯有坐監既準備，普通人係帶動唔到
所以出去之前所有偽勇武要問下自己你承唔承受到俾人拉俾人姦俾人打既風臉
承受唔到唔該唔好逞強，做其他岡位

仲有係灣仔返銅鑼灣段路度
天橋有一隻癲狗向下面跑緊啲人噴胡椒
又射tear gas
正仆街

岩岩諗到樣野，有無可能搵人整唔同顏色既旗分zone。 例如紅色代表勇武區 過左紅色旗既代表勇武 因為見過有好多和理非或者其他人行下行下行左去前線都唔知 而前線手足都可以大約估算各職業人數 純粹討論一下 各位加油

做法有改善空間 加油

道具升級
漒水
狗屋自爆

其實無問題 不嬲講緊全部人都要有gear自保 個問題係上哂裝行到前面但又唔係做野既人唔應該企咁前阻住做野既手足

呢個真 我見到勁多人齊裝 但9跑

黃大仙真係好on9 咁撚多人 走乜撚野走
郁一下就走 屌你老母 十月一啦 夠多人就打狗啦屌
前線充斥大量偽勇武full gear

我覺得係有好多人開始迫自己去進化 只係進化未完成啫！要多檢討 唔好打擊士氣！

真係要認清楚自己位置

真心要推

3個月啦，你認為你出去 cosplay有咩用？
出得去就要打，而且今日分散區，警力分散，班偽勇武都咁，他朝佢地再出來有乜用，泛民都百屌成才，班偽勇武係要俾人屌醒下

啱呀

發夢夢見金鐘都無，得一兩個

連魔法師都唔多

完全守唔到

有人話，啲人只不過係上左裝的和理非

宜句野不無道理

士氣係好重要
和理要不停比士氣前線 唔好係後邊互相比恐懼大家
每次開戰前 每個人都係冇心情叫口號增強士氣
不過都明既 要進步 加油

每次撤退都係用緊前線嘅生命去換架
反擊呀

今日睇live見沙田班前線有十幾廿個係想推前 之後一睇同班大隊離咗成5、6米遠先退返後，不過沙田柚徹得有經驗d, 黃大仙d速聾借住d車做cover,由車尾鼠出嚟捉人，緊張到我..之後見捉咗勁多女其中一個係浸大

一定要學識用望遠鏡，用埋大聲公兼舉埋旗，望下個鏡再平時咁望，大概講到個方向，如我嘅1點2點位置，講埋離幾遠，睇在場人數全體後退需要同速聾相距嘅安全距離，俾個心理準備大家，要打要徹都有個底，除非俾人細路突擊，咁呢個要研究埋香港地圖

我覺得唔好先入為主,有GEAR就係勇武
諗清楚點解要BLACK BLOC? 和理做咩要黑杉蒙面?
係要保護喲上前GE勇武

我認同樓主講"唔敢衝GE和理, 應該行後喲BACKUP"
例如RB, 製造魔法, 做哨兵
而且做哨兵都做唔好, 有架狗車經過, 就大嗌有狗

唔好再叫有GEAR既上前 叫夠薑打既上前 唔夠薑退後
(利申和理非 唔睇好正面PK狗會贏)

其實和理非唔好全套Gear啦，你地會令人誤判有幾多勇武係現場，想遮樣用番醫生口罩同太陽眼鏡啦

10月1 注意事項P仔幫推
我有個諗法嫁...得閒睇下最後幾行起碼可以有空間比大家退

咪就係咁囉 跟住人地停都叫唔停因為班偽勇就係咁走 仲有人係咁嗌走快點
即係其實唔係唔嗌得走 但係我諗係咪可以諗全面少少情況先再嗌
我雖然唔係真勇武但自問膽都唔算細
有機會打狗係點解要走 咁撚樣嘅情況下一走就會有手足被狗捉架喇喎。

好搞笑
黃大仙上一秒嗌企疏D呀
下一秒就屌人企疏D咋唔撚係叫你走呀，番去打狗呀
D人行番上黎又屌話企疏D呀走唔到呀

好喇突然無啦啦大嗌狗黎喇就係咁跑係咁推，講真其中一個企唔穩真係變骨牌咁陷家富貴
上到沙田拗道有個full gear既跑得仲遠過我得一個濕鳩口罩既柒頭，但就係咁屌人話又話打狗又跑得咁快，cosplay去會展啦
但佢一路講一路向後退.......

明白每個人可承受既風險都唔同，但真係無咁大個頭唔好戴咁大頂帽
同埋俾指示／幫手傳指示既人一定要清晰D，同唔好朝令夕改...
後排乜都唔知好難跟...再加上後排既無可否認係無咁大膽，一個半個驚住跑既真係好易傳染，恐慌性走難

未有決心真係企後面算啦，你咁樣害撚死人架

打你老尾呀p牌仔
講事實叫打手
醒下啦香港人，玩左3個月跑 online仲唔夠呀？

推， 好撚討厭full gear和理非， 班男人見到女仔都企咁前，都唔做啲嘢真係冇撚用㗎喎， 要女人保護係唔係男人嚟㗎？？？

偽勇武不如做返和理非
或者幫手整磚/火魔法/set road block/哨兵
偽勇武唔好再企前線
你冇心理準備去打仗只會累死真勇武手足

最嬲係小休時
叫人唔好一聽到有狗就雞飛狗走
要集中一齊
咁就被人話我係鬼
十幾人圍我要私了我
好在我有朋友在旁頂住
以後想我再出黎
不了

冇計…有好多人真係冇心理準備就冇喇喇行咗上前面，

上到前線之前又唔諗後路，搞到真係要走嘅時候騰雞

衰啲講句就係 不自量力…

真係辛苦晒啲前線…

偽勇係應該企二線充人數就夠

今日黃大仙exact7ly
有裝全部走先
淨返啲女係個站口到排隊塞上去
啲女冇裝仲前過啲有裝

唔係插你浪費

要戴黎保護自己唔係問題

但唔好企咁前

既然你都和理非

就企後啲啦

至少，唔好畀人誤會你會係前線守

blackbloc 唔係用黎減少你俾人拉既機會，係用黎1. 減少你俾人target針對既機會 2. 減少你俾人拉左之後，有實證可以告得入你既機會呀大佬
而家個問題唔係後排full gear，係前排full gear保特呀，搞清楚好唔好

推呀！

10月1 注意事項P仔幫推
各區手足入去睇下果方法可唔可行比D意見加強返個陣式係到

過左咁多個月仲係咁，真係好危險。
有無機會係內鬼做，係到lead trend？

次次人有派勁裝就有成堆人衝上去拎完著住打卡打飛機....

認同 真係要屌醒佢地 識唔識醒第二回事

曾經元朗發夢，嗰次真係好撚多人包括和理非
去到三岔口橋底有人提示前面已放TG

話：
要上gear就上gear，上完前面要人
之後有手足會過黎問係咪同路人（行動）

無gear向後行，要走嘅走

呢下係隔左啲和理非
中間位拆欄嘅拆欄，送物資嘅送物資
勇武最前（知會衝都執彈）

最後，以後真係要有心理準備先好話自己前線 / support 前線

荃灣情況一樣

今日黃大仙嗰邊根本就喺之前冇玩過 防暴咁垃圾都雞飛狗走
防暴推過嚟我地慢慢後退 前線喺前面頂住 魔法師遠程攻擊
咁就唔會有手足落單 就唔會被捉 人多防暴唔敢過嚟㗎！！！唔洗怕啊！！
d人仲要戴曬gear跑走 咁你戴嚟做乜？
戴咗仲驚煙 我真喺dllm

多咗人加入喺好事 但唔該 上得嚟俾d覺悟 冇嘅唔該退番後 唔好害人

好同意
同埋全民full gear就唔會有full gear=勇武既錯覺，化武既威脅亦都細好多

推 唔該唔係真勇武就企後啲 唔好俾假象令真勇武嘅手足以為人多
結果有少少風吹草動班假撚就驚到仆街即刻跑
留低留手足係度

認同 推

認同，有班full gear 仲走得快過我呢個得一個口罩既後排，狗影都未見就係咁大叫有狗跟住跑得快過保特，好心就唔好上前線啦

我都唔會企前線 但我覺得係需要gear保護好自己

今日發夢我一個普通口罩，都上去用水救熄催淚彈，最多就救完去後少少等無咁拿再上前。好多帶哂豬咀係遠距離睇戲，我真心想佢地俾裝備我，我好想掉返個催淚彈過去。

無裝的和理非反而仲淡定，睇清楚先跑

其實都唔係第一次屌呢班偽勇武
唔知要屌到幾時先會停
根本呢班人從運動既第一日就係度
全民勇武唔係屌下講下就得
勇武要諗下點先可以同化到呢班人同自己一樣咁勇
我都好想幫手諗下點同化
不如由掟雞蛋開始

推 請大家唔好放棄

其實水系係一個好開始 易d整之餘又輕 就算失手TK到自己隊友都唔會有事

推，今日喺荃灣見到唔少full gear嘅二、三線跑得仲快過啲0裝嘅和理非，講緊嗰陣只係大老遠放緊tg

驚唔緊要，但驚就唔好企咁前
唔但求你有貢獻，只求唔好成為企一線勇武嘅負累
因為而家唔係講玩，真係會死人架

大家明白自己崗位
評論自己有幾多能力

好人一生平安

我好多時上前線都唔帶gear 認真

我寧願要效果

佢淆底企上啲好過偽勇武企最前 害到班中排
屌服裝真係好撚有問題 到而家成3個幾月都仲夠膽死着啲裙呀熱褲果啲 靚重要定命重要呀

其實大家係咪錯focus?
見到樓上大部分都屌Full gear又唔企前面
明明運動中段嘅時候 又係你地叫大家自己一人一套裝保護自己
好啦 而家啲人自己帶裝啦 又屌人唔上前？？
係咪搞錯咗啲野？
上裝只係保護自己唔使食蛋
點解會變咗 有gear=勇武？
媽呀 你搞到我好亂呀

樓主一直想帶出嘅都係講緊企前面嘅人要有勇武嘅覺悟 屌緊啲企前面又上曬裝 一有咩風吹草動第一個走嘅偽勇武
上咗裝又企後排嘅根本冇問題 你都冇影響前線 反而保護緊自己 唔使浪費物資幫你洗眼
大家唔好屌錯人得唔得

去中聯辦 係李卓人隊頭喺遮打停低之後有手足吹雞
至少一千幾百響應 仲有記者跟
但好多行到上環就散咗水
有膽去到西環封鎖線嘅 得10個內（其實得藍旗）
跟住返轉頭 沿途真係冇曬人 行到返遮打先見到有人
跟住喺遮打就收到風金鐘對峙
落到現場 根本個前排防線其實距離差佬好撚遠 冇咩人夠膽行前
最慘係後面亦冇曬和理非backup（李卓人嗰堆遊行大隊根本冇去到金鐘）
淨係rb對峙 人肉物資鏈 魔法師冇乜 冇耐就tg 一tg就全部退
有手足出火cover 呢個時候都係唔識把握時機走
過多陣無啦啦恐慌性撤退 撤到灣仔內街差啲人踩人 有其他火頭加tg放題 估計係灣仔本身都有手足撤 兩邊最後炒埋一碟
總結今日港島一唔夠勇武
二來冇哨兵 唔如原來另一邊都有手足做野
而遊行嘅真係遮打行完就走曬

深水埗d犬出來兜個圈就走L咗，放tg個陣，得個30~40左右

幫手推
一開波屯門做得好好 超勁 佢地不停反攻啲狗 狗嚇到反鎖自己
之後見到黃大仙/ 荃灣手足都係齋企
得十幾廿個防暴 但相反有百幾甚至更多個手足
一放tg或者狗一行前少少就跑走

大佬 你地一人掟半舊磚佢地都嚇死
一跑走 分散左 啲狗就是但追一邊打
你地跑之前可唔可以諗下手足比人拉左之後點算

尋日個個雄心壯志咁話反攻 今日又係咁嗌走
唔該你地未有心理準備就唔好上場累手足
荃灣反攻得2-3個行上前
我屌晒你地老母呀 依家真槍都出撚埋
人地得18歲 中五 都唔知之後會唔會有後遺症
今日企現場跑走果啲 你地過唔過意得去

不過今日係鳳德 有一幕係手足衝上去打狗車 之後狗車調頭 希望之後都可以係咁多人一齊衝

係1212人推進啊!

同意啊，唔企前無人會怪你

今時今日仲夠膽出來已經好有勇氣

利申：只是聽到警號聲都驚的和理非

推啦
根本狗嗰面唔係齊哂隊型,
你人多點會冇得打
走佬真係累撚死人

我下次係後面整火魔法算 最梗係要係有啲人心態要變如果唔係幾多裝都冇用

Push
怕死唔好上前線
留低條命都係一種貢獻

合理

我只驚比人拉 但唔係因為驚自己跑得唔夠快...係怕後面太慢令自己跑唔到....

你水彈又要整,搜到又要拉要鎖,
雞蛋就唔同啦,雪櫃必備,係人都拎得出街,易上手好多.其實可樂都OK,零心理負擔

Agree
屌 今日荃灣射布袋彈啲偽勇武用遮陣..痴撚線
真勇武一定用罩陣
然後荃灣已經比人包緊困獸鬥啦 有啲車喺狗果邊行過黎都讓車行 比啲狗繼續推進 我知你地驚比人覺得你地唔比車行 但有無諗過用車擋狗保住自己條命仔先啊

都啱水彈好重

今日灣仔tg放題
我一個垃圾3M眼罩N95比人迫迫下去左中前
通常我淨係做企前少少和理非 得勇武有咩事幫手咁
我知啲狗無性
下下平射
果一刻又係兩邊比人夾
但走嘅時候唔該真係小心唔好人踩人
差啲俾人踩死左

呢個真， 冇呢個心理準備就唔好企咁前， 會令到真勇武嘅手足誤判反擊人數，而作出錯誤嘅判斷。
得罪講句， 其實參與遊行已經係一種支持，做你有心理準備而又做到既嘢唔係仲好咩？ 何必勉強自己企咁前，但係又唔做要做嘅嘢呢？

保護自己，同時都要企後啲企鬆啲， 比多啲空間前線

好多人係黃幕果陣一話有狗係橋對面 即刻掉頭走左一大班

保重呀...

次次都係咁害死人

好撚嬲 唔撚想再見到假撚勇武 帶得gear既 就同我有d覺悟 唔好再跑得快撚過和理非
一黎嚇親佢地 二黎又少個人幫手
仲有今日d人話城門河畔好多被棄既裝 唔該 唔好拎走左gear 拎去扔

今日企前面 明明啲狗都未推前已經嗌走 跟住嗌兩嗌成班走曬
喂阿哥我套嘢差過你我都未走啦 你哋啲裝備齊過我嘅仲即刻掉頭走?

今日屯門手足真係好撚堅好撚型

跑唔跑又係一個好大嘅問題
有時有人大叫跑呀有狗
咁究竟跑唔跑好呢
唔跑又話前線走唔到
跑又俾人屌跑乜9當前線係condom?
根本上現場冇人指揮只可以跟大隊跑

想講句 對唔住荃灣中實彈位手足 係另一邊同成班人唔知做緊乜鳩 又推又退咁最後成班人跑上山 完全唔知另一邊係打緊仗 手足對唔住

推
香港打緊仗
革命尚未成功
大家一定要團結加油

唔係咁易打波
班狗玩突擊
頭一兩排隨時又有臥底
隊與隊之間溝通太少
好多時大家企埋同一齊
但行動就靠默契

次次都係咁...
929個日仲要有個full gear大叫：
跑快d啦 走難啊而家！
然後大家無理佢 繼續急步
佢就屌一聲 推開人走佬

冇覺悟唔好拎裝上前
揀個適合自己既職業啦

利申冇覺悟

夢見原本遮陣我係滅煙 對家放狗咬人 咁咪就住跑睇下有冇人打狗/回頭可以幫手 點知最後我身後得返3,4個手足

阻阻你 入嚟討論下 幫手足報仇
【戰術】唔想再比人拉入嚟推Post

你係咪講緊今日黃大仙

好撚多帶哂gear但跑得快過我，狗都未見到已經即刻跑走

利申剩係blackblock咗，等啲狗難跟蹤真勇武

完全係和理優都做到物資補給
中雞蛋同腐食性水蛋一樣咁恐怖
十個真蛋,一個假蛋,個心理壓力幾咁大呀
到時就全民皆軍,風吹草動,草木皆兵

紙上談兵就叻
人地有槍 你就得支鐵通
點同人硬碰硬呀

完全一樣情況 推

我裸裝得把遮都開遮面向狗退, 反而啲full gear嘅背脊向住狗落荒而逃重走得快過我係咩玩法？

一有狗就叫人企開啲
結果全部人向後跑
出少句聲

行緊少極一千人
但驚嗰幾十隻popo

求下咁多位手足
一定要平安小心
唔好比啲仆街狗捉到
一定要安全至上

講真，full gear唔係最大問題

最大問題係啲人一見到狗落車就叫人跑，好多後面/未知發生咩事嘅和理非只能相信佢地跟住跑。

我明嗰一剎那係會驚，但好多時手足叫人跑去第二度又唔講點解，之後成班企喺幾百米遠棟咗喺度，只會越黎黎難聚返啲人。我諗好多和理非都唔係想散水（包括我），只係當時資訊太混亂，想聚都唔知行去邊。「企疏啲」、「慢慢退」同「跑」其實好大分別。

我自問係一個唔識判斷形勢嘅廢柴（），如果有真勇武手足做commander，依唔同程度做唔同指令，我諗情況會改善好多，至少會令我地呢啲和理非個心會定啲，同唔會郁啲就散水先

絲打加油
光復香港 時代革命

現場已經有人叫唔好背向敵人但係依然成班個背脊對住班狗嚟跑

啱
有啲full gear離遠聽到有人話有狗就已經走
咁不如你將套gear俾人啦

我強烈建議有大拎咪做下指揮 講出聲等大家自動企位 一係推 係一轉位 守乜撚呀屌 組織慢過班大狗就一定輸

當勇武開片想揾人幫手 ，但一擰轉頭d偽勇武走曬

今日現場我都係咁諗
所以我都係殿後算

好多巴絲都講過啦
但硬係仲有人咁做

你班人屌偽勇武定屌full gear呀？到時屌到冇人戴gear我肯定一出煙更加冇曬人，仲個個叫fa要人救

企中後排嘅你，你冇資格屌人呀，人地比full gear你，你係咪就會上前線，唔跑？

真係
我今日都有差唔多經歷，明明開頭班人話衝出打狗，點知衝衝下轉右走，成班爭先恐後咁走，驚死走唔切
我行埋一邊想望清楚都比人屌叫我走就走喇仲企度望
有時真係心鳩灰
香港人 到底有心理準備同班狗開拖未？

今日荃灣比左一個好重要既信息大家
如果真係想攬炒 必須針對以下目標

極權政府
福建360
吉野家
美心
中旅社
黨鐵
中資
保皇
二坡坊黑社會

全港開花既話攬炒指日可待

exact7ly 真係講左好多次
出去唔係為左威 而係為左贏

保護自己唔係問題

但唔好full gear又企到好前比人以為係勇武

黃大仙嬲撚到仆街
班狗擺明知你咩料都廢撚事同你打
純粹行下走下就算

但班所謂前線有好多都係偽勇武
唔係平時手足黎
一見有狗開始想行路已經大叫有狗快啲跑
然後狂推人
差啲又人踩人就係呢班撚樣造成

偽勇武
我屌你老母
成撚日企咁前扮曬野
你不如誠實啲
驚就企返後啲
唔好俾假像大家以為會有人打狗救人
但其實你根本冇諗住做任何野

沙田？

偽前線 累撚死人

你地遮咗樣 就幫手做魔法師啦屌

和理非表示，有班前排突然向後跑，但狗都未見到

岩啊，黃大仙打得好辛苦
特別係d中前線果班偽勇武，想大家退後幾步佢地就起勢咁向後跑

著得gear 就唔好縮，一味走fake 哂真勇武

其實一分散幾條戰線就會咁

勇武係一個心態
今日同幾個和理非朋友出黎
因為保護佢所以做一日和理非
只係全身blackbloc 0gear 連眼罩都冇 得把長遮

黃大仙 企後前線50米左右
前線每次叫完人上前補位 企到密質質
5分鐘後就一堆人係咁跑 好多full gear手足
然後大叫停 防暴速龍冇追上黎
呢個過程loop左4次
唔係唔比你地跑
不過如果心態未勇武真係可以企返後少少
最少都企鬆啲方便跑

同埋跑左去後面個啲唔好亂嗌停
有一次龍翔道真係狗衝緊
一堆人上到消防局條樓梯見唔到狗以為安全就叫停
屌 下面未上樓梯班手足唔撚安全架

要跑就跑遠啲
最多有人叫先返黎

啱啊

我今日都留意到呢個現象，一話有狗就一個二個狂奔，但唔係咁易制止因為大部分手足都驚。下次會叫自己勇敢啲唔會再咁易退

著gear保護自己唔係問題，但心態差既唔該企返後面傳下物資

心理都要準備好 知自己要做咩
光復香港靠自己

我都係前線

我同意

呢個真 會搞到真勇武以為有好多人backup 點知一見到狗毛就走晒 錯判形勢累死人

推 請大家認清自己位置！

和理非唔上gear就要硬食tg 所以我覺得不必指責
反而係攞曬棍、上曬pad gear跟住嗌全世界跑嗰啲偽勇武咪撚再份嘢

今日先知?
不嬲狗毛都未見就滕撚曬雞，提佢哋又話睇唔撚到有狗

講得好，唔係想分化大家，知道大家都係手足，都係想為件事好但未有心理準備嘅，真係企後少少啦好嗎

推，無心理準備唔好上前線

推呀屌

想屌好撚耐！ 唔該曬絲打。

唔係想分化，但唔該冇心理準備同我死番去後面，一係就唔帶裝同我乖乖地做和理非做盾。好似今日wts咁 一開始已經遲左起步，仲要比班狗紅海分隔。個個都問wts有人未，起左步未。dllm個個好似你咁諗冇人出到黎啦。我地勇武齊曬裝，帶曬魔法，冇你地做盾點樣上場。 到上到場，2架狗車駛過姐都未知有冇人就嚇到雞飛狗走。屌你老母車都未撚落，已經走曬打撚咩。 有時好難唔灰心，個個上到連登講到自己張飛趙雲咁撚樣，上到場就現曬形。今日可以係話輸得好慘，wts又比人拉左十幾個手足走。打遊擊冇遊擊，策略冇策略係一盤散沙。前面打緊仗，後面個個係到坐係到睇。

個班cross player 黎

我今日都見到呢樣野
有d嬲

呢個真。。。應該同場

不分化不割
要屌嘅一個post就夠啦，幾個post都係屌緊手足....比個位其他post上熱門....

真係喎成撚日叫人退後都唔知做乜鳩嘢前面

其實之前一直拉咗咁多前線手足，而家啲full gear好多都係擔心前面無人嘅由和理非演變嘅，要過一啲心理關口唔係咁易，因為經驗唔多。

我見到多咗人想行前啲，想幫手，但佢哋乜都唔識，需要人教。唔好嚇走佢哋，有經驗嘅同無經驗嘅上下堂，帶佢哋熟習，先會越嚟越多人肯行再前啲。

好似而家咁，有旗手舉旗叫人企鬆啲，有前線嘅人會跑落嚟教大家走嘅時候係應用咩步速，應該點樣行。好多人都適應緊個環境，如果你見到佢哋唔識做，試下教下佢哋。

虛心問
你話後面走太快前面就落單易被捉, 但之前又見人講後面塞死前線走唔到
想知應該點分, 因為企得後真係睇唔到前面發生咩事, 淨係見一堆人跑就跟住跑
跑得快好大原因係自己驚, 但都有部分原因係怕塞住前線令佢地被拉
利申: 睇live

真心想知, 想進化多啲

啱啊 認清位置唔該

起黃大仙見唔少，狗頭都未見到就起到嗌走走走，走到竹園附近，又起到屌人做咩走哂？落翻嚟！(利申：我同我個朋友右落，覺得係有人故意消耗大家體力)，有一部份人落咗去，隔咗5分鐘又話有狗，啲人又衝哂上黎，但其實狗頭又係唔見，極其量都係得四五個green object 起小巴站

跟住落到太子，離遠有架黃色寶馬消防先遣救護車著閃燈響警號，跟著又唔知邊個柒頭大叫「有狗！」製造恐慌，大部分人九秒九跑走，剩番幾個勇武封路，有人睇到唔係狗車即刻叫佢哋翻黎，有啲仲搏哂老命繼續跑

我覺得起前線，中前線,後援都要訓練一下抗壓能力，唔好因為「有狗」而驚即刻走，唔係唔俾走，但係走之前可以花一至兩秒睇下係咪真係有狗，有幾多隻，身邊嘅人可唔可以應付

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
沒有暴動，只有暴政

今時今日岀tg仲要跑…

*冇落，自膠

同意吖ching
一放tg就跑到老撚咁遠
放完tg叫佢地上翻前啲又唔肯郁
企喺到淨望
利申非分化 順粹有啲嬲

走得快撚到 全部都係紙板公仔黎

和理非其實都係人 點解你哋講到佢哋喺現場聞到tg唔會眼痛少鼻痛皮膚痛咁嘅

真 未有準備唔該唔好上前
依加唔係玩緊跑online/鬼捉人
亂跑亂叫真係害到手足 不如齊心反抗極權啦

今日係突然無啦啦有人玩野大叫 有狗 搞到全世界狂走

但之後諗返 果個位明明四圍都係手足圍實 又唔係咩特別通道位

點會係個圈中間有狗出黎

覺得有人係到搞恐慌

同意啊p牌推唔到
次次出去都同自己講我一條女又唔打得 跑得又唔係快 唔好企咁前
有好啲嘅gear都傳上去比前線
喺後面black block 傳物資 總之唔好拖累
但喺中排都成日見到full gear
真心如果唔ready嘅話就不如讓啲gear比前線啦

full gear仲跑得快過我ph2.5罩...

男仔都辛苦，同埋明明前線好多女都做緊嘢
如果冇女仔上，男前線你可以諗到冇幾少人

好多full gear嗰班人既心態
就好似打籃球既人咁
技術唔贏
但裝備就一定要齊全過你
出黎根本就好似玩咁
完全冇戒心
明明架狗車喺兩條街外經過
嗰班所謂既前線就冇啦啦大嗌有狗
跟住搏晒命咁跑
唔知以為後面有喪屍
自己嚇自己
令到我地既防線越黎越短

今日荃灣發夢嗰班明啦

平時和理非 今日中前線第一日上Gear已經中左彈 我見到有防暴加上最前跑我先會跑 我已經唔知自己係偽勇武定和理非 但我又唔跑得又唔打得 而家係咪中前線都唔上得Gear

咁正常既,如果你真係後排係唔會見到狗

唔出奇，起竹園馬仔坑迴旋處有手足好似見到隻臥底狗起狗車落車，好多人叫佢停低又唔停，急急腳行去天馬苑

比槍傷既細路咪係咁囉
係咁講自己死士，有死既覺悟
一開槍全部閃退，個細路由得佢死
有個勇者想救佢，一條友面對死班差佬，又捉埋

偽勇武正一仆街仔

我都見到個...
停低之後仲要一路屌其他人，叫人COSPLAY去會展
我心諗你著到成隻龜咁好意思話人既

屯門

呢個真係唔同
嗰班人係圍撚住隻狗嚟打
側邊仲有幾隻狗
佢地全部都係勇武
同油麻地個情況差唔多,只不過係手足中左槍

每個人曾經都係Intern
呢篇文值得推
唔係話批評，而係睇完再改善

啱啦 推吓啲有用post

我full gear，我有份跑走
我認我未準備好
今日原本只係諗住滅煙同擋下彈
我代表我自己同其他full gear嘅講對唔住
好對唔住
Pa:黃大仙

*full gear又跑走咗嘅

麻煩大家屌企前線又賣甩前線手足嘅偽勇武好喇，唔好屌後排full gear，保護自己有乜問題？

今日喺後排聽到有人叫人full gear上前啦，我心諗人地比full gear你係咪你上前？

有時突發既事先夠衝動
好似防暴喺大會堂衝出嚟嗰下
熱血上頭就衝上去救人

喂屌
Gear 係basic
但屌
你企位唔係真勇武就企後d啦

手足們入黎睇下外國謀體點睇今日納粹共產國慶

真
唉

今日深水埗清第一輪先好笑，大約有50隻狗係太子天橋慢慢行落黎，班狗不費一粒催淚蛋，已經嚇走哂成班手足，起碼二三百人。果啲full gear 真係要檢討下，著岀黎為左型？

係咁一話比啲空間前線，我頂呀，成班後排跑咗去對面街，本身好多人，之後再望，走晒，又要跑過去同佢哋講：「返嚟啊！唔好走啊！」咁就算喇，之後重有好多 full gear 係勁後，頂，分散晒，之後話退少少位啦，好啦，咁之後就講好 一二一二 咁慢慢退，成班係咁保特上身咁，sip 嚟 sip 去 係咁跑，做咩啊，當自己手足係肉盾？真係要做到齊上齊落，唔好扔底手足，自己跑咗去 ！！

sorry，有小小激動，唔係分化，只係想大家可以改善下啲壞習慣。加油！！！

唉我明，我想講未有心理準備嘅手足唔該唔好企咁前，你地次次走又走得最快，嚇到後面d人慌晒其實好危險...

仲有你地企得前嘅就唔好企係度睇，幫手set防線同拎物資站d野走都係基本，每人做多少少已經差好遠

[忠告]深層解決偽勇武,雞飛狗走問題

出得黎既同我去練武調整好個心態呀,唔好做淆底獸

我係喺灣仔和昌大押行嬲到喊嘅勇武

由海富老江湖勇武話上橋打狗
然後咩子彈都出
之後個個full gear偽勇武跑步快過保特

淨返好少手足先無奈撤退
仲要一路撤到和昌大押行，嬲到喊

夠人有得打都變冇得打，好灰

偽勇武聽住呀，話我分化撚都要屌！
我哋嘅敵人唔止黑警、林鄭、政府，仲有成個中共
中共點屠殺自己睇返中史教科書
三面紅旗，三反五反，文革批鬥，八九六四

簡稱「冇底線」呀！

之前光明頂入面陶傑冇講錯
「而家香港人係要用搞革命嘅方式嚟爭取好卑微嘅訴求」
但有幾多人真係有搞革命嘅覺悟呀

冇呢種覺悟，縮返後半gear又好和理非都好
個個見到full gear跑嘅個個都驚嫁

而家唔係跑online呀，打仗呀！戰場呀！屌你老母！
揾次真係推，打狗好唔好呀

岩呀
對唔住手足
我會準備好再上前
對唔住

見習勇武(和理非) 可唔可以
貼返個P牌做記認
明白有手足可能出於好心想幫忙充人數
但前線係戰場 想開buff 唔該企後D
想出一份力唔一定要係前線

利申: 後援rb友

想叫停大家既時候叫唔停
根住搞到自己唔跑好似阻住喧

講得好撚好，唔夠膽就企後d, 企咁後你唔洗跑啦，驚又想睇咪做街坊囉屌

漁農界議員冷血女友：國慶第一炮，清理門戶

岩 唔好比人一種錯覺係前線好多人 冇打既準備寧願你企後d 分清楚邊d打邊d唔打

只可以講太多cosplayer
仲錯覺以為好多勇武

黃大仙今日啲手足 未見到狗已經摶命跑。。。屌極都唔聽，唔好跑 慢慢行 唔使驚

屌今日係黃大仙試咗幾次係咁叫人走又推又撞，仆街我狗都未見到，個鳩個一聽到話跑就跑，睇定啲先啦救撚命。
一見撚到有狗車就走都走唔切，明明個架只係空車得個司機

嬲到痴線
差啲害死我其他隊友

真係畀枝槍你地都冇用啦
「有狗呀 驚呀媽媽呀」連枝槍都dum 撚埋

沙田今日真係最失敗
唔好再叫沙田做首都
好羞恥

完全同意
黃大仙完全係咁

笑死我 一開波來來回回都跑咗好多次斜路
最撚on9班人冇諗住打又叫人落去 快啲落返黎啊
一落 見到有狗行上黎又即跑走

最後忍唔住指住佢黎屌
咪撚再叫人又上又落
除非你諗住迎戰
我屌 成肚氣

黑警雖然見人都打&捉，但係佢哋會係欺善怕惡，咁樣啲見習朋友會唔會成為佢主要目標？（啫係變相推啲p牌仔去做擋箭牌？）

係呀

講得好撚啱

同埋唔該咪企喺到食花生

咁曬 開下遮都得掛

今日黃大仙見唔少

屌你老味太子邊條撚樣放流料
大聲嗌有狗原來乜柒都冇

冇膽就唔好行咁出
一陣累撚死人呀
問清楚自己
究竟願意付上幾多！

agger
唯有希望手足們快D進化(包括小弟)
同埋大家屌時屌輕手D

我零gear都唔會驚，可能因為熟地型
同埋市民有行街權利
講真驚真係唔好行咁前

和理非都有受傷風險 戴GEAR合理 如果你話你想去打差件GEAR米送比你囉

Truth
真相

巴打支持你 大家一齊努力鍛練好身體

屌呢個真心嬲
叫人落返嚟係佢
狗唔見一隻係咁叫人跑又係佢
大佬你行最前就冷靜啲啦
hold住條防線得唔得啊
而家又唔係唔同你一齊打
我做二線嘅好心累啊

今日最深刻係前線不停講前面要人，前面冇事

但最後面有d full gear 企係到食花生咁

可唔可以整個統計 比如傳紙筆係勇劃一筆

補充必須帶手套

宜家係講緊戴gear企到好撚前 但有事唔理手足第一個失晒雲跑走既人 唔係講企後面戴gear既和理非

要請個一定唔係鬼既人睇住 唔比鬼劃多幾筆

我叫人諗清楚先落去都俾人屌，隔咗五分鐘又跑翻上嚟，你估個個人體能都好好咩，今日又熱空氣又唔好，你叫人跑上跑落只係浪費體力，到真正俾狗追就一定冇力兼頹哂

心理關口真係好難突破
好似畏高唔敢跳bungee jump一樣

呢個真係要公開討論，直程開過個post都唔過份。畢竟呢件事真係雙方鬧咗好耐，但係未有一個大多數人嘅共識。

統計睇嚟都可以做，但係未必會喺戰場做，因為人係水會四散，好難有個可信度高，同埋有公信力嘅統計。（不過呢啲都係我一個普通人諗嘅嘢，可能各位巴絲有更好嘅統計方法/改進，大家一齊喺討論區brainstorm下）

依個真 好多人一聽到有狗就即走 明明乜都未睇到。講真 狗咪都係人一個 佢無槍 你人多佢人少 佢仲驚過你啦 希望大家下次睇定啲先 我地有嘅係手足💪

首先gear係保障返自己
勇武取決心態
唔好塞係到on99就得
黃大仙真係好多人唔知自己做緊乜
打緊個陣企係到望

我明白，只係咁啱諗起，同埋有見到有巴絲話叫個大隻full gear企後排男士上前，個男士唔理佢，然後就質疑點解佢上晒gear又唔去前面，所以提出有呢個問題。

今日黃大仙打波舉手得10個都唔知有無

雞飛狗走係最啱速龍口味，亦係佢地訓練要做到既效果，就算退都要退得有序先唔會俾人有機可乘

我係和理非中坑跑唔郁，今日響錢鐘本來想走唔好阻住前線做野，但係前線不斷大叫要人，唔好走，唔好當佢地係condom，咁我就留響度傳下物質，捐自己啲罩同豬咀出黎比前線⋯ 隔阻一陣，啲人大叫走，我就跟住人群咁走，一直跑呀跑跑咗成段皇后大道東，再響胡忠出面比粒TG扔過黎，當時我冇晒防具，又睇唔到野又嘔，好彩最後哩得切⋯

我地真係冇心阻住前線㿲，一直都聽前線指揮，希望前線明白⋯

班偽勇好鐘意指責拎光環

衣個真 我每次D人會走就跑後拉開距離先再睇前面但發現原來冇咩野 結果又要跑上去滅煙 好累啊大佬 今日好多人有gear都唔做野
黃大仙發夢見到

無事fake news就9秒9跑走
有狗就慢慢行塞住晒前線

再唔係就坐喺路邊
唔撚該啦！出到嚟有時間坐姐係做錯晒嘢啊！

來來回回幾次

唔係現場咁係邊度做 更加無從判段係米自己人

見慣見熟
真係屌都廢事屌

推
同埋唔該冇心上前線嘅真係寧願你喺後面嗌下口號睇下有咩幫手好過

屌好中 今日係荃灣 前線未撒 後面和理非跑走 仲要係叫一叫就雞飛狗走個隻

唔係割，但希望手足反省，同時諗下可唔可以為左香港突破少少，主動好無

你意思係現場做完，然後公布，跟住下次就知一頭盔有幾多個勇武？想知多啲你嘅suggestion

咁大隻仔又真係令人覺得係勇武巴既
雖然前線好多其實都細細粒

agger

pish

真心推

作為P牌好想推

推！！！！！

晏晝黃大仙得個幾十人喺rb前面頂住
班和理非成千人退到成百米遠係咪戇鳩㗎？
真心灰

唔係第一日咁啦 ....
射TG 50米外已經狂奔 頭也不回地

分區只適合快閃

呼籲班人走位之後 揾個肯定自己友既人 比如議員助手咁啦 拎紙筆出去 逐個問前果幾排 主動打劃左格 只救人劃中格 唔打劃右格 即時公佈 要強調可能有鬼同偽人誇大左格個數

100%認同
無可否認多咗 和理非新手轉職衝衝子
但唔該轉職前揀定職業先
最緊要要知自己做緊咩
你堆gear唔係拎嚟裝飾架

和理非未上過前線吾知點幫手，同位置分部。

講明我唔想你地再陣地 實有人被捉

想減少被捕人數就一定要事先睇清楚班狗既戰術！

唔該同我睇清楚班狗係點做野
特別係今日既屯門牛

其實出得黎唔一定係做前線。
有無諗過唔係個個出去既都係勇武，如果只有全勇武前線肯出去，邊有咁多人阿，
出得黎 就算企後面都好多嘢做到，都會食彈，都有俾狗拉，俾狗打既風險。
喺後面就無危險 唔洗gear阿？戴gear又屌 唔戴gear又屌

而家意思唔係得勇武可以出阿，而係唔勇武就唔好喺前面扮勇武，造成夠人衝/留守既假象阿。

睇你post都話自己唔係前線，更加無資格屌人啦
完全唔知你屌乜柒 分化撚豬隊友

其實最大問題係女仔比例太高~ 少D女可能會真勇武

真係唔知仲有幾多真勇武係度...

之前試過有幾次係咁, 但今日大部份肯定唔係鬼

係荃灣咪差啲比班童子軍累撚死

P牌 心意推

你幾時見過唔帶gear企後面會畀人屌
就係唔喺前線先可以講話企後面冇咩必要咁重裝
仲有當前面係又跑唔係又跑走，後面就會跟住一齊跑，成日咁搞法啲人好快散，跟住又得番真勇武喺度自己打
仲有我好撚清楚自己企唔到前線一定唔會夾硬企累人

嚴重過你，
我見到係冇人大嗌有狗，冇狗車經過，
但有班人突然保特上身咁9跑，
後尾發現可能係有架私家車要過，
甚至只不過係有人叫企疏d，
有一條友誤會左，鳩跑，其他人又跟住鳩跑，
變成一堆人莫名 冇原因咁鳩跑

呢種情況仲要唔係第一次預到
其實差唔多次次都夢倒

真心覺得和理非係唔需要gear
企後排根本近乎0風險(個人認為)
帶下物資+手套落場仲幫到手
驚tg hi到下既就帶埋生理鹽水
幫到人又幫到自己
又唔驚走唔到佬

加上見到防暴喺唔遠地方對侍都已經放鬆
仲有人有講有笑 背對敵人
後面無啦啦話沖 就成班full gear一齊沖走晒 留低嘅唔夠30個
真係有防暴沖埋嚟你都唔應該跑 何況冇
偽勇武先係害到咁多真勇武手足比人拉嘅原因
同埋跑唔快唔該企後少少 冇人怪你
跑唔快搞到比人拉 隨時害埋沖出去救你嘅人

好同意 其實港島今日係咪欠咗個專屬公海群集中討論呢？
好後先喺銅鑼灣起步 行到中環 啲人開始散 我哋繼續行
一路都唔見tg有人話去中聯辦
行到上環 前面啲人倒頭 話去金鐘
未行到金鐘 好多人喺遮打愛丁堡坐底晒 去到夏愨 突然又成班湧出力寶條電車路
開始見到水炮車 於是大家一路退 退到灣仔內街散晒 差啲俾包炒

身處人群中 好多時未行到最前 大家又轉方向
現場傳遞訊息好？定多啲利用tg好？
雖然我知怕有狗mon post 但中後嘅人一直都唔知前線想做啲咩 講緊可能係好多條前線

無錯！ 和理非企後面！

所以勇武係一種心態

唔係屌前線唔爭氣呀，係話緊你心態未ready就唔好上最前排，一有咩風吹草動就一支箭標走。累真係想打嘅前線以為前排好多手足，到打起上黎先發覺後面啲人走哂。同埋引起不必要恐慌，後面見你前線跑就老閪都跑嫁啦。

我點解會去中前呢，就係因為個陣乜事都冇囉突然有狗車經過，狗毛都未見到條，就見到班人走難咁跑走，大部分上哂gear，到佢哋停左之後先發現架車經過only

你心態未ready嘅咪企後排，一有咩唔對路咪退左先，真係冇人會怪你。

唔係嫁，佢哋跑得好撚快

我 p牌 post唔到新 po了
麻煩各位巴絲見到有用嘅話開個 po，俾多D人睇到吖

最近發生好多事 睇到個劇本點走
但又阻止唔到 好似要拉住架行緊嘅火車
好有無力感
我唔識點做
但歷史應該可以教到我地

我地睇完隔離版D 警世文
了解敵人之後 就要參考歷史
因為歷史只會一次又一次發生

[文長慎入] 參考 反共成功例子：印共

原文自：

文：中央社駐雅加達特派員周永捷

從建國功臣、擁有300萬名黨員，到今日被法律明文禁止、相關圖騰都被視為禁忌的的印尼共產黨，曾牽動印尼歷史的發展，如今卻淪為政治人物避之唯恐不及的鬼魅。

印尼共產黨（PKI）從興盛到崩解，1965年的流產軍事政變「930事件」是關鍵分水嶺。

印尼國父蘇卡諾在上個世紀成功領導印尼獨立運動，在外交政策上靠攏蘇聯、中國，傾向共產主義陣營。印尼共產黨在蘇卡諾以及中國共產黨在當地的支持下，日益蓬勃發展。

1950年代後，印尼共產黨在領導人艾地（D.N.Aidit）帶領下得到飛速發展。到了1960年，印尼共產黨成為印尼最大政黨。1963年，印尼共產黨黨員人數達200多萬，1965年增加到300多萬。

蘇卡諾放手讓印尼共產黨發展，當時印尼共產黨是印尼第一大黨，遍布黨政軍各部門，蘇卡諾身邊也不乏共產黨人。

不過，就在1965年9月30日，印尼左傾軍人結合左翼學生發動事變，殺害多名高級將領，僅時任陸軍戰略後備部隊司令的蘇哈托倖存，他於是發動軍事政變，推翻蘇卡諾政權，接著在全國策動反共大清洗，除了導致大批共產黨員被殺外，也造成許多華人被當作共產黨員處決。
Suharto_at_funeral
Photo Credit：PD-INDONESIA.
蘇哈托於1963檔案照

學界分析「930事件」引發的反共大清洗造成約50萬人死亡；媒體分析，至少有30萬華人在反共清洗中喪生。

對於這段歷史，美籍導演歐本海默（Joshua Oppenheimer）花了6年時間，訪談暗殺隊員當年如何殺死許多「印共」，完成紀錄片「我是殺人魔」（The Act of Killing），入圍第86屆奧斯卡金像獎，再度引發各界對這段黑暗歷史的省思。

這部影片以反思的角度，藉由當初參與殺戮行動者現身說法，帶領觀眾重新檢視歷史悲劇。當年的倖存者阿斯塔曼（Astaman Hasibuan）接受印尼媒體訪問表示，這部紀錄片清楚呈現當年行凶者多麼以此自豪，雖然紀錄片引發國際關注，但如果印尼政府無意深究，這起事件不會有後續發展。

印尼國家人權委員會委員羅伊查杜耳（Roichatul Aswidah）指出，蘇哈托政府時代頌揚這段反共清洗歷史，對好幾代印尼人洗腦，不過，這部紀錄片可以用來抗衡這樣的錯誤認知，並讓印尼有機會從錯誤中反省。

事隔半世紀，在人權團體的壓力下，印尼總統佐科威承諾調查當年這一段反共清洗的歷史，政府也派代表參與民間團體舉辦的研討會，但印尼政府表示不會為清共屠殺歷史道歉，迄今也未見深究相關人等的責任。

原因無它，因為時至今日共產主義仍是印尼社會中的禁忌，許多人都不願意去碰觸這塊敏感的議題。

係，我戴普通口罩加條濕毛巾企後小小都唔係太辛苦

點解係夜晚？因為發完夢返屋企先開post囉
你行前小小就一定會遇到，到時你就會明我講咩
我又唔係分化，唔係叫佢哋唔好出黎。只係叫佢哋未ready嘅就企後小小，比班真係ready嘅聚到一齊。學識保護自己同埋保護手足

係，比佢哋係咁撞

荃灣開槍案! 盧偉聰自製核彈! 警察漠視中槍者求救三分鐘! 入黎同我推爆佢!!

應該好灰 成班 full gear偽勇武

好多人係咁跑
我想知點解要跑要推
仲要比人鬧： 唔好望喇
真心燥左

推 未ready唔好上咁前

我覺得上gear就全城都要做，就算企後排，但TG一打到黎眼都開唔到就會變左負累，莫講想話衝上去幫手救手足。
但偽前線真係唔好發施號令，招呼在場既人跑，仲要驚到仆街咁推住人跑好嗎。
其實想唱下歌行下街既和理非一早就散晒，最後仲留係到0gear既人都係想留系後排擔下遮，送下物資做個back up姐。
其實我0 gear黎，但我最後帶住護目鏡手套。
留係場上既人，分分鐘可以變full gear.
我地始終無大台、無組織，無人發施號令。大家都係以自己自由意志去企系場上。為免再有鳩叫退、跑既人混淆視聽。
如果有下次，我會企高位，大聲叫大聲問有邊個見到狗想一戰既，企前，會跑既，企後。

問題源於太容易有人叫人跑，琴日係灣仔起碼仲有過萬和理非，啲狗仲係金鐘，一大班人係咁叫人向後跑，我心諗跑乜鳩，我哋十萬人以上，一人一啖口水都浸撚死班仆街。。

成班齊裝為啲乜？ 為左行出街型過人？
打又唔打 淨係識嗌 識走佬⋯⋯
真勇武們好慘 比你地班偽勇武累死
偽勇武麻煩做番和理非算把啦 要嗌 就嗌口號好過

我從來冇插過人full gear 只不過full gear和理非應該企後排，自己冇準備好就以為戴哂gear可以變勇武，點知班狗條腳毛郁一郁就一支箭衝走。

咁樣唔止會害前線比狗拉，仲會搞亂哂後排和理非都一齊跑。講真，你係和理非嘅見到前線跑走你走唔走？行慢兩步都驚如果真係有咩事會阻到前線退，因為最後排好清楚點拉都未到佢哋，佢哋退都係以為有事想比啲位前線走到。

但點解會走呢？好多時都係企前排嘅full gear和理非驚比人拉，啲防暴一郁佢哋就製造恐慌。

咁搞
好多本身想上前線既勇武都嚇到唔敢上
豬隊友

勇武係一種心態... 未ready就返後場或者遊行嗰陣撐場面啦！